Cuti O
bersama O
nasional O
dalam O
rangka O
HUT O
Republik O
Indonesia B-LOC
Ke80 O
Ditpolairud O
Polda B-ORG
Sulteng B-LOC
siaga O
jaga O
keamanan O
di O
pantai O
wisata O
Kampung O
Nelayan O
. O

OPEN O
WTT O
LAGI O
Richeese O
x O
Twice B-ORG
have O
momo O
dahyun O
want O
nayeon O
jihyo O
tzuyu O
ot9 O
dom O
jakarta B-LOC
timur I-LOC
bekasi I-LOC
bisa O
cod O
atau O
by O
shopee B-ORG
. O

Bagi O
yang O
ingin O
bertanyapesan O
bisa O
langsung O
kontakmenuju O
ke O
Dealer O
Resmi O
UWinfly O
SAE O
Balong O
Jl O
. O
Jendral O
Sudirman B-PER
No O
. O
44 O
Balong O
Ponorogo B-LOC
Lokasi O
Google B-ORG
Maps O
08113738100 O
. O

Ranking O
FIFA B-ORG
tergantung O
sistem O
pembinaan O
dan O
pelatihan O
Timnas O
Putri O
Indonesia B-LOC
utk O
menghadapi O
pertandingan O
level O
AFF B-ORG
dan O
AFC B-ORG
terlepas O
tidak O
adanya O
Kompetisi O
Liga O
Putri O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Bolasport O
. O

Benar O
kebijakan O
PSSI B-ORG
bisa O
menyulitkan O
perekrutan O
pemain O
naturalisasi O
berkualitas O
jika O
biaya O
ditanggung O
sendiri O
dan O
karir O
tak O
terjamin O
. O
Namun O
PSSI B-ORG
sedang O
reformasi O
di O
bawah O
Erick B-PER
Thohir I-PER
fokus O
pengembangan O
talenta O
lokal O
via O
akademi O
dan O
liga O
. O
Kerusakan O
sepak O
bola O
Indonesia B-LOC
memang O
. O

M O
Ts O
N O
3 O
Jembrana O
Bali B-LOC
turut O
serta O
dalam O
Upacara O
Peringatan O
Kemerdekaan O
RI O
ke80 O
yang O
diselenggarakan O
di O
Lapangan O
Nurul O
Ikhlas O
Kabupaten O
Jembrana O
. O
Upacara O
ini O
dipimpin O
oleh O
Inspektur O
Upacara O
Kasi O
Pendis O
pada O
Kementerian B-ORG
Agama I-ORG
Kabupaten O
Jembrana B-ORG
Hendra I-ORG
Sidratul O
Azis O
. O

Nadiem B-PER
Makarim I-PER
Didampingi O
Hotman B-PER
Paris I-PER
Hadiri O
Pemeriksaan O
Kedua O
di O
Kejagung B-ORG
Terkait O
Kasus O
Chromebook O
Rp9 O
9 O
Triliun O
. O

Inilah O
cuaca O
di O
14 O
KabupatenKota O
di O
Provinsi O
Kalimantan B-LOC
Barat O
Kalbar B-LOC
Jumat O
15 O
Agustus O
2025 O
berdasarkan O
BMKG B-ORG
. O

Menteri O
Pertanian O
Mentan O
Andi B-PER
Amran I-PER
Sulaiman I-PER
mengumumkan O
keberhasilan O
Indonesia B-LOC
dalam O
mencapai O
target O
swasembada O
pangan O
yang O
ditetapkan O
oleh O
Presiden O
Prabowo B-PER
Subianto I-PER
. O
Hal O
itu O
disampaikan O
Amran O
dalam O
pidatonya O
pada O
peringatan O
HUT O
ke80 O
RI O
di O
Kementerian B-ORG
Pertanian I-ORG
pada O
Minggu O
. O

Aku O
gap25 O
dri O
thn O
lalu O
sllu O
denger O
klo O
to O
ruangguru B-ORG
itu O
bagus O
dan O
susah O
bgt O
aku O
jd O
pgn O
ikut O
tp O
trnyta O
bayar O
dan O
harganya O
bagi O
ku O
mahal O
. O
dri O
dlu O
smpe O
skrg O
to O
yg O
paling O
pgn O
aku O
coba O
itu O
ruangguru B-ORG
tp O
ekonomi O
aku O
terbatas O
buat O
bayar O
to O
ruangguru B-ORG
. O
dlu O
dan O
skrg O
jg O
aku O
ga O
ikut O
les O
. O

Musim O
kemaren O
harga O
tiket O
home O
paling O
murah O
70 O
K O
bali B-LOC
persis O
PSS O
harga O
75 O
K O
beda O
5 O
ribu O
. O
banyakin O
raksasa O
man O
ben O
tiket O
murah O
iso O
rekrut O
pemain O
asing O
bintang O
macem O
bali B-LOC
united B-ORG
mbangun O
tc O
sat O
set O
mbangun O
klub O
basket O
satset O
. O
bahkan O
membiayai O
Timnas O
. O

Bukan O
gak O
maksud O
jadiin O
piala O
Indonesia B-LOC
sebagai O
patokan O
. O
Tapi O
edy O
bisa O
ngadain O
piala O
Indonesia B-LOC
ditengah O
kondisi O
rumit O
nya O
politik O
PSSI B-ORG
diwaktu O
itu O
. O
Inget O
di O
PSSI B-ORG
waktu O
itu O
ada O
IB O
sama O
jokdri O
Belum O
lagi O
keuangan O
club O
yg O
kacau O
balau O
di O
era O
itu O
. O

Dimana O
diduga O
kegiatan O
pengadaan O
kapal O
tersebut O
terjadi O
penyelewengan O
yang O
berpotensi O
merugikan O
keuangan O
negara O
. O
Berdasarkan O
surat O
ijin O
penggeledahan O
dari O
Pengadilan O
Negeri O
Medan B-LOC
serta O
Surat B-LOC
Perintah O
Penyidikan O
Kepala O
Kejaksaan O
Tinggi O
Sumatera B-LOC
Utara I-LOC
. O

Pas O
masih O
di O
depok B-LOC
selalu O
asing O
sama O
daerah O
tangerang B-LOC
banten I-LOC
sama O
jakarta B-LOC
krn O
beda O
provinsi O
. O
Skrg O
di O
bandung B-LOC
msh O
smsm O
jabar B-LOC
lebih O
asing O
lagi O
. O

Pagii O
sudah O
open O
gestun O
spaylater B-ORG
kredivo I-ORG
gopaylater O
tiktok B-ORG
paylater O
indodana B-ORG
yupcard O
credinex O
bca B-ORG
paylater O
dll O
yaa O
. O
testi O
big O
nom O
cek O
disini O
24 O
. O

3 O
hari O
lagi O
menjelang O
aksi O
pertama O
Kejuaraan O
Wanita O
B16 O
ASEAN B-ORG
2025 O
skuad O
Malayan O
Tigress O
B16 O
kendalian O
Leila O
Chua O
menentang O
Timor B-LOC
Leste I-LOC
Jumaat O
ini O
di O
Stadium O
Manahan B-LOC
Surakarta I-LOC
Indonesia I-LOC
jam O
8 O
. O
30 O
malam O
waktu O
Malaysia B-LOC
! O

Hari O
ini O
saya O
sebagai O
Ketua O
Umum O
PSSI B-ORG
didampingi O
para O
Exco O
Pak O
Khairul O
Anwar O
dan O
Pak O
Muhammad O
bertemu O
dengan O
Gubernur O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
Bapak O
Ahmad O
Lutfi O
Wakil O
Gubernur O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
Bapak O
Taj O
Yasin O
Maimoen O
dan O
para O
jajarannya O
. O
Sesuai O
dengan O
statuta O
PSSI B-ORG
yang O
baru O
kami O
mendorong O
. O

Dalam O
rangka O
memperingati O
Hari O
Ulang O
Tahun O
ke80 O
Kemerdekaan O
Republik O
Indonesia B-LOC
Badan O
Kepegawaian O
Daerah O
Provinsi O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
melaksanakan O
upacara O
bendera O
pada O
Minggu O
17 O
Agustus O
2025 O
bertempat O
di O
halaman O
kantor O
BKD O
Provinsi O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
. O
Upacara O
berlangsung O
khidmat O
dengan O
. O

Pimpinan O
dan O
jajaran O
Kantor O
Wilayah O
Kementerian B-ORG
Hukum I-ORG
Maluku I-ORG
Utara O
mengucapkan O
Selamat O
HUT O
ke80 O
Republik O
Indonesia B-LOC
. O
Bersatu O
Berdaulat O
Rakyat O
Sejahtera O
Indonesia B-LOC
Maju O
. O

Jakarta B-LOC
19 O
Agustus O
2025 O
Kepolisian B-ORG
Negara I-ORG
Republik I-ORG
Indonesia B-LOC
Polri B-ORG
melalui O
Staf O
Sumber O
Daya O
Manusia O
Polri B-ORG
SSDM O
Polri B-ORG
secara O
resmi O
meluncurkan O
Polri B-ORG
Awards O
in O
Support O
of O
He O
For O
She O
Movement O
2025 O
yang O
memberikan O
apresiasi O
bagi O
pemimpin O
lakilaki O
di O
kepolisian O
. O

Kemenkum B-ORG
Jatim I-ORG
Buka I-ORG
Layanan I-ORG
Hukum I-ORG
di O
Surabaya B-LOC
Great O
Expo O
Dorong O
KI O
Jadi O
Aset O
Produktif O
SURABAYA O
Kementerian B-ORG
Hukum I-ORG
Jawa B-LOC
Timur O
menegaskan O
komitmennya O
mendorong O
pemanfaatan O
Kekayaan O
Intelektual O
KI O
sebagai O
aset O
ekonomi O
produktif O
melalui O
layanan O
langsung O
kepada O
masyarakat O
pada O
. O

Haha O
GBK B-LOC
tetep O
ikon O
nasional O
buat O
event O
besar O
bro O
bukan O
buat O
JKT48 O
! O
Tapi O
JIS B-LOC
era O
Anies B-PER
jadi O
aset O
top O
minat O
PSSI B-ORG
bikin O
Timnas O
homebase O
di O
sana O
sumber O
tv O
One O
CNN O
. O
Winwin O
tanpa O
drama O
korupsi O
. O
Fakta O
ya O
! O

Terus O
kenapa O
sering O
update O
berita O
Liverpool B-ORG
gen O
? O
Tolong O
jangan O
buat O
bingung O
warga O
sini O
jd O
ini O
lapak O
Al B-ORG
Hilal I-ORG
atau O
Liverpool B-ORG
? O
Kalo O
lu O
labil O
ntar O
kena O
gebuk O
terus O
di O
arak O
keliling O
Bekasi B-LOC
. O

IGK O
Manila B-LOC
mantan O
manajer O
Timnas O
Indonesia B-LOC
dan O
Persija B-ORG
Jakarta B-LOC
meninggal O
dunia O
Senin O
1882025 O
. O
Kabar O
tersebut O
kami O
dapatkan O
dari O
postingan O
Instagram O
DPW O
Partai O
Nas O
Dem O
DKI O
Jakarta B-LOC
. O
Selamat O
Jalan O
Engkong O
. O

Bhabinkamtibmas O
Kelurahan O
Kalibaru O
Aiptu O
Samsuri O
bersama O
jajaran O
Binmas O
Polsek O
Medan B-LOC
Satria O
menggelar O
patroli O
sekaligus O
sambang O
kewilayahan O
di O
kawasan O
Rawa O
Pasung O
Kelurahan O
Kalibaru O
Kecamatan O
Medan B-LOC
Satria O
Kota O
Bekasi B-LOC
. O

Dibeberapa O
daerah O
kader O
Golkar B-ORG
mengalah O
dengan O
Partai B-ORG
Gerindra I-ORG
bahkan O
harus O
selaras O
dengan O
yang O
digukung O
Jokowi B-PER
akhirnya O
banyak O
kader O
yang O
KO O
di O
pilkada O
2029 O
Golkar B-ORG
akan O
dikalahkan O
ini O
Valid O
Carefull O
observasi O
. O

Kalau O
naik O
pesawat O
juga O
lama O
karena O
harus O
turun O
semarang B-LOC
sekarang O
sudah O
enak O
langsung O
tol O
dari O
bandung B-LOC
sampai O
semarang B-LOC
. O

Rute O
Kirab O
Budaya O
Hari O
Jadi O
ke80 O
Provinsi O
Jawa B-LOC
Barat O
. O
Rute O
mulai O
dari O
Gedung O
Merdeka O
Gedung O
Sate B-LOC
. O
Selasa O
19 O
Agustus O
2025 O
pukul O
15 O
. O
00 O
18 O
. O
00 O
WIB O
. O
Simak O
rute O
lengkapnya O
dalam O
grafis O
. O
Yuk O
ramaikan O
langsung O
Kirab O
Budaya O
menyambut O
Hari O
Jadi O
Jabar B-LOC
tercinta O
. O
Mohon O
. O

Soal O
Natuna O
itu O
karena O
Natuna O
ikut O
kesultanan O
Riau B-LOC
lingga O
dan O
ditemukan O
lempengan O
berbahasa O
Jawa O
maka O
oleh O
PBB O
diserahkan O
kepada O
pihak O
Indonesia B-LOC
dari O
pada O
Malaysia B-LOC
. O

Ketua O
DPRD B-ORG
Kota O
Medan B-LOC
Drs O
. O
Wong O
Chun O
Sen O
M O
. O
Pd O
. O
B O
. O
bertindak O
sebagai O
Pembaca O
Teks O
Proklamasi O
dalam O
Upacara O
Pengibaran O
Bendera O
Sang O
Merah O
Putih O
pada O
Peringatan O
Hari O
Ulang O
Tahun O
ke80 O
Kemerdekaan O
Republik O
Indonesia B-LOC
Tahun O
2025 O
Minggu O
17082025 O
. O

Jadwal O
dan O
Harga O
Tiket O
Kapal O
Pelni B-ORG
dari O
Ternate B-LOC
ke O
Ambon B-LOC
di O
Agustus O
2025 O
Terakhir O
Tanggal O
Ini O
. O

Dekat O
tiktok B-ORG
dan O
You O
Tube O
orang O
Jepun O
amp O
Korea B-LOC
bukan O
main O
kata O
Malaysia B-LOC
lebih O
santai O
dan O
slow O
pace O
. O
Tapi O
bab O
jadi O
bos O
dan O
buka O
bisnes O
dia O
import O
budaya O
cekik O
pekerja O
di O
negara O
dia O
bawa O
datang O
sini O
. O
Majikan O
tempatan O
pun O
terpengaruh O
sebab O
pandang O
ke O
timur O
. O
Hampaslah O
. O

INFO O
PENYELENGGARAAN O
E28 O
JAMBATAN O
SULATAN O
ABDUL O
HALIM O
MUADZAM O
SHAH O
9 O
. O
36pm O
Terdapat O
kerja O
penyelenggaraan O
rutin O
di O
Persimpangan O
Batu B-LOC
Maung O
KM O
18 O
. O
0 O
arah O
Timur O
dari O
Batu B-LOC
Maung O
ke O
Batu B-LOC
Kawan O
. O
Lorong O
kanan O
ditutup O
bermula O
09 O
. O
00 O
malam O
04 O
. O
00 O
pagi O
160825 O
. O

Sekjen O
ABI O
Arbain O
Tahun O
Ini O
Medan B-LOC
Tekad O
Menumbangkan O
Kedholiman O
Jakarta B-LOC
13 O
Agustus O
2025 O
Di O
tengah O
dentuman O
bom O
di O
Gaza O
dan O
jejak O
darah O
para O
syuhada O
di O
Karbala O
yang O
tak O
pernah O
pudar O
Ahlulbait O
Indonesia B-LOC
ABI O
menegaskan O
bahwa O
Arbain O
Imam O
Husain O
a O
. O
s O
. O
adalah O
gema O
perlawanan O
. O

Bandara O
I O
Gusti B-PER
Ngurah I-PER
Rai I-PER
di O
Bali B-LOC
dan O
Bandara O
SoekarnoHatta O
di O
Tangerang B-LOC
berhasil O
masuk O
daftar O
lima O
besar O
bandara O
terbaik O
di O
Asia O
Pasifik O
versi O
18th O
Annual O
Readers O
Choice O
Awards O
2025 O
oleh O
Destin O
Asian O
. O
Ngurah B-LOC
Rai I-LOC
menempati O
peringkat O
keempat O
sementara O
SoekarnoHatta O
di O
urutan O
. O

OPEN O
TRIP O
KONSER O
BEKASI B-LOC
ltDREAM O
THE O
FUTUREgt O
NCT B-ORG
DREAM O
IN O
JAKARTA B-LOC
2025 O
YUMYARA O
PP O
160k O
Bekasi B-LOC
Timur O
Utara O
Selatan O
Jatibening O
Wts O
wtb O
wtt O
tiket O
cat O
konser O
trip O
bareng O
jakarta B-LOC
nctzen O
Testi O
ig O
Yumyara O
. O

Ya O
peti O
yang O
diserahkan O
oleh O
KDM O
kemungkinan O
Kang O
Dedi B-PER
Mulyadi I-PER
ke O
representasi O
Nyi O
Roro O
Kidul O
dalam O
pentas O
seni O
HUT O
RI B-ORG
ke80 O
itu O
berisi O
bendera O
merah O
putih O
sebagai O
simbol O
kemerdekaan O
Indonesia B-LOC
. O
Ini O
bagian O
dari O
elemen O
budaya O
Jawa O
dalam O
acara O
. O

Blora B-LOC
ini O
mmg O
luar O
biasa O
banget O
kreatifnya O
. O
Dulu O
karnaval O
se O
Jateng B-LOC
aja O
juara O
trus O
. O
Sbg O
warga O
Magelang B-LOC
kagum O
n O
salut O
. O

Sebagai O
contoh O
kalau O
inget O
timnas O
kelompok O
umur O
Jerman B-LOC
pasti O
ada O
post O
soal O
DFBSttzpunkt O
. O
Itu O
program O
federasi O
buat O
pengembangan O
talenta O
sampai O
tingkat O
grassroot O
. O
Ini O
si O
bapak O
sampai O
bawa O
Jerman B-LOC
. O
Rasanya O
emang O
federasi O
sana O
ngurusin O
timnas O
Jerman B-LOC
terfokus O
yg O
cowok O
doank O
? O

Dirgahayu O
Republik O
Indonesia B-LOC
ke80 O
Saksikan O
Upacara O
Peringatan O
Hari O
Kemerdekaan O
ke80 O
Republik O
Indonesia B-LOC
bersama O
Partai B-ORG
Keadilan I-ORG
Sejahtera I-ORG
. O
Ahad O
17 O
Agustus O
2025 O
Pukul O
08 O
. O
00 O
WIB O
selesai O
Lapangan O
Parkir O
Timur O
Kantor O
DPTP O
PKS O
. O

Dibutuhkan O
Reporter O
Lapangan O
Media O
Online O
Nasional O
1 O
. O
Jawa B-LOC
Timur O
Banyuwangi B-LOC
Situbondo I-LOC
Bondowoso I-LOC
Lumajang I-LOC
Probolinggo I-LOC
Kraksaan O
2 O
. O
Bali B-LOC
Tabanan I-LOC
Buleleng I-LOC
Bangli I-LOC
Klungkung I-LOC
Karangasem I-LOC
3 O
. O
NTB O
Lombok B-LOC
Utara O
Dompu B-LOC
Sumbawa I-LOC
Chat O
me O
085392000345 O
. O

Nah O
aku O
tadi O
ngecek O
mutasi O
bca B-ORG
ga O
ada O
masuk O
sama O
sekali O
kak O
trus O
aku O
hubungin O
cs O
bca B-ORG
nya O
katanya O
itu O
problemnya O
dari O
seabank B-ORG
nya O
. O
tapi O
ini O
dari O
tadi O
ga O
ada O
balesan O
dari O
merekanya O
. O

Dong O
bin O
ajaibbb O
kalo O
udah O
masuk O
radar O
klub O
Inggris B-LOC
itu O
. O
Udah O
otomatis O
masuk O
The O
Times O
dan O
The O
Athletic O
minimal O
Mail O
Sport O
. O
Media O
indo B-LOC
sama O
media O
Belanda B-LOC
sama O
aja O
bloon O
apalagi O
FP O
timnas O
nge O
up O
berita O
dari O
ini O
. O

Yg O
perform O
di O
awal O
ada O
Rossa B-PER
Cakra O
Khan O
sama O
ibu O
Jawa O
gtu O
bawa O
ukulele O
suaranya O
apik O
merdu O
pol O
tpi O
lupa O
namanya O
. O
trs O
kedua O
ada O
penampilan O
pentas O
payung O
merah O
putih O
sama O
pencak O
silat O
jakarta B-LOC
oiya O
ada O
special O
guest O
Iko B-PER
Uwais I-PER
. O

Harusnya O
KAPOLRI O
tangkap O
yang O
rugikan O
rakyat O
karena O
1 O
. O
Hutang O
ugal O
ugalan O
yang O
rugikan O
rakyat O
atas O
IKN B-LOC
mangkrak O
MRT O
LRT O
KCIC O
dan O
semua O
proyek O
toll O
yang O
bebani O
APBN O
. O
2 O
. O
BUDI B-PER
ARIE I-PER
3 O
. O
YAQUT B-PER
4 O
. O
NADIEM B-PER
5 O
. O
LUHUT O
6 O
. O
TITO O
kasus O
buku O
merah O
. O

Kak O
. O
Mohon O
maaf O
ya O
. O
Supaya O
Neira B-PER
bisa O
bantu O
cek O
lebih O
lanjut O
yuk O
infoin O
dulu O
datanya O
ke O
DM O
. O
Apabila O
sudah O
ada O
pelaporan O
sebelumnya O
Neira B-PER
akan O
bantu O
follow O
up O
dan O
informasikan O
progresnya O
. O
Terima O
kasih O
Neira B-PER
. O

KPK B-ORG
dijadwalkan O
memanggil O
dua O
menteri O
di O
era O
pemerintahan O
periode O
kedua O
Joko B-PER
Widodo I-PER
Jokowi I-PER
yaitu O
mantan O
Menteri O
Pendidikan O
Kebudayaan O
Riset O
dan O
Teknologi O
Nadiem B-PER
Anwar I-PER
Makarim I-PER
dan O
mantan O
Menteri O
Agama O
Yaqut B-PER
Cholil I-PER
Qoumas I-PER
. O

Kapolres O
Kotim O
Hadiri O
Pengukuhan O
Paskibraka O
Di O
Kotim O
Sampit B-LOC
Polres O
Kotim O
Jajaran O
Polda B-ORG
Kalteng B-LOC
mengikuti O
kegiatan O
Pengukuhan O
pasukan O
pengibar O
bendera O
pusaka O
kabupaten O
kotawaringin O
Timur O
tahun O
2025 O
. O
Sabtu O
160825 O
pagi O
. O

BREAKING O
Melalui O
laman O
resmi O
operator O
Liga O
nama O
penggawa O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Sandy B-PER
Walsh I-PER
30DF O
tercantum O
sebagai O
penggawa O
Buriram O
United B-ORG
jelang O
sepakmula O
TL1 O
musim O
202526 O
yang O
akan O
dimulai O
pada O
akhir O
pekan O
ini O
. O
Dalam O
daftarnya O
Sandy B-PER
Walsh I-PER
mengenakan O
nomor O
punggung O
. O

Komentar O
Pelatih O
Persib B-ORG
Bandung B-LOC
Bojan B-PER
Hodak I-PER
soal O
gol O
kedua O
tuan O
rumah O
yang O
buat O
timnya O
kalah O
dari O
Persijap B-ORG
Jepara B-LOC
di O
matchday O
kedua O
Super O
League O
202526 O
. O
Menurutnya O
kesalahan O
para O
pemainnya O
merupakan O
suatu O
kecerobohan O
yang O
tidak O
bisa O
ditoleransi O
. O

Polri B-ORG
dengan O
Bulog O
melalui O
Polres O
Metro B-LOC
Bekasi I-LOC
menyelenggarakan O
Gerakan O
Pangan O
Murah O
di O
Wilayah O
Polres O
dan O
Polsek O
Jajaran O
Metro B-LOC
Bekasi I-LOC
yang O
menyediakan O
Sembako O
sbb O
Beras O
SPHP O
hanya O
Rp O
. O
50 O
. O
0005KG O
Minyak O
Sayur O
hanya O
Rp O
. O
12 O
. O
0001 O
Liter O
. O

Terima O
kasih O
pandangan O
tajam O
Anda O
. O
Benar O
jika O
Ketum O
oportunis O
seperti O
Bahlil O
prioritaskan O
jabatan O
Golkar B-ORG
cenderung O
dukung O
Prabowo B-PER
tanpa O
visi O
perbaikan O
bangsa O
risikokan O
disintegrasi O
internal O
lihat O
spekulasi O
Munaslub O
Agustus O
2025 O
. O
Bila O
Prabowo B-PER
rela O
mati O
bersama O
rakyat O
dan O
. O

Timnas O
Indonesia B-LOC
U17 O
berada O
di O
grub O
H O
tergabung O
dengan O
3 O
negara O
kuat O
sanggupkah O
garuda B-ORG
muda O
terbang O
lebih O
tinggi O
lagi O
? O
LIGA O
Indonesia B-LOC
News1888 O
. O

KPK B-ORG
Panggil O
Nadiem B-PER
Makarim I-PER
dan O
Eks O
Menag O
Yaqut B-PER
Hari O
Ini O
Penting O
Weapons O
di O
Bioskop O
Bandar O
. O

Didukung O
Penuh O
PSSI B-ORG
Federasi O
Futsal O
Indonesia B-LOC
Siapkan O
Timnas O
Futsal O
Indonesia B-LOC
untuk O
SEA O
Games O
2025 O
AFC B-ORG
Futsal O
Asian O
Cup O
2026 O
dan O
4NWS O
. O

Rekap O
hasil O
Kejuaraan O
Dunia O
Voli O
U21 O
2025 O
Surabaya B-LOC
Italia I-LOC
juara O
dan O
Jepang B-LOC
kedua O
Timnas O
Voli O
Putri O
Indonesia B-LOC
ke16 O
. O

Ngakak O
pak O
bukan O
ketawa O
lgkarena O
cuma O
omon O
doang O
budi O
arie O
Airlangga B-PER
zulhas I-PER
yaqult O
. O
nadiem B-PER
data O
ud O
komplet O
tinggal O
dicomot O
kenapa O
ga O
bernyanyi O
pakapa O
karena O
mereka O
orang O
jokowi B-PER
. O

Kementerian B-ORG
Komunikasi I-ORG
sambut O
titah O
Yang O
diPertuan O
Agong O
Sultan O
Ibrahim B-PER
mengenai O
kepentingan O
bendung O
budaya O
buli O
sejak O
di O
bangku O
sekolah O
. O
Yang O
sahih O
di O
RTM B-ORG
. O

Ruangguru B-ORG
is O
HIRING O
untuk O
posisi O
STAR O
Trainee O
Penempatan O
Magelang B-LOC
Mertoyudan I-LOC
amp O
Magelang B-LOC
Muntilan I-LOC
Jangan O
lewatkan O
kesempatan O
emas O
ini O
! O
Lamar O
sekarang O
di O
Atau O
scan O
QR O
code O
di O
gambar O
! O

Ruang B-ORG
belajar O
by O
ruangguru B-ORG
oke O
banget O
ka O
untuk O
belajar O
utbk B-ORG
ada O
yang O
SMATKAUTBK O
ada O
yg O
UTBK O
onlyy O
. O
atau O
Brain B-ORG
Academy I-ORG
juga O
okee O
. O
boleh O
dm O
for O
more O
info O
yaaa O
. O

Full O
Lokal O
Formasi O
433 O
Iqbal O
Ambon B-LOC
Bachtiar O
Zidane O
Affandi O
Ricki O
Ariansah O
Herwin O
Leo O
Guntara O
Ripal O
Wahyudi O
Rosad O
C O
Dimas O
Roni B-PER
Amrizal O
Umanailo O
M O
. O
Ridwan B-PER
Irsyad I-PER
Maulana I-PER
. O

OPEN O
GESTUN O
mau O
apps O
apa O
? O
spaylater B-ORG
gopaylater O
akulaku B-ORG
kredivo I-ORG
tiktok I-ORG
paylater O
yup O
card O
blibli O
atome O
jenius B-ORG
indodana I-ORG
honest O
bca B-ORG
cc O
credinex O
allobank B-ORG
dsb O
! O
yuk O
di O
gestun O
ke O
PASTI2 O
aja O
daripada O
fee O
rendah O
trs O
ketipu O
huhu O
. O

Tom B-PER
Lembong I-PER
yang O
gak O
jelas O
kesalahannya O
kena O
4 O
5 O
tahun O
penjara O
. O
Nadiem B-PER
dan O
Yaqut B-PER
sih O
harusnya O
10 O
kali O
lipat O
dari O
Tom B-PER
Lembong I-PER
. O

BKN O
memudahkan O
gw O
tp O
elu O
elu O
yg O
ngarti O
PSS O
Inya O
Belgia B-LOC
itu O
apa O
tp O
ane O
kagak O
EMG O
yg O
ane O
tau O
PSSI B-ORG
itu O
artinya O
apa O
dan O
federasi O
sepakbola O
Belgia B-LOC
itu O
namanya O
apa O
. O

Alhamduliah O
sudah O
tiga O
hari O
berturut O
turut O
bantuan O
melalui O
udara O
dari O
pemerintah O
indonesia B-LOC
di O
gaza O
utara O
dan O
tengah O
. O
Terimakasih O
bapak O
prabowo B-PER
dan O
seluruh O
pemerintah O
. O
Semoga O
bapak O
sehat O
selalu O
dan O
berhasil O
menggenggam O
tangan O
palestina B-LOC
menuju O
kemerdekaan O
. O

Bikin O
gerakan O
rakyat O
jangan O
takut O
demo O
di O
pati B-LOC
itu O
contoh O
yg O
baik O
. O
kita O
tunjukan O
bagaimana O
rasanya O
menjadi O
rakyat O
indonesia B-LOC
. O
apa2 O
dipajakin O
harga2 O
mahal O
tapi O
dpr B-ORG
nya O
menari O
di O
atas O
penderitaan O
rakyat O
. O
jangan O
asal O
mengkritik O
pemerintah O
nanti O
disangkanya O
mau O
makar O
. O

Yang O
minta O
spill O
1 O
. O
download O
apk O
gopay B-ORG
dan O
hubungkan O
ke O
google B-ORG
pay O
ya O
2 O
. O
claim O
voucher O
GOPAYXROBLOX17AN O
3 O
. O
pastiin O
ada O
saldo O
gopay B-ORG
minim O
20k O
4 O
. O
buka O
roblox B-ORG
dan O
top O
up O
80 O
rbx O
dgn O
payment O
gopay B-ORG
5 O
. O
donee O
di O
awal O
berkurang O
sejumlah O
harga O
normal O
tp O
lgsg O
ada O
masuk O
cashback O
gais O
. O

Naik O
pesawat O
biasanya O
kalo O
away O
ke O
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
om O
. O
Ja O
Bo O
De O
Ta O
Bek O
itu O
pakai O
Bis O
Patwal O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
Kereta O
Api O
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
vs O
Arema O
amp O
Psbaya O
Pake O
Pesawat O
. O

Polres O
Lombok B-LOC
Tengah O
AKBP O
Eko B-PER
Yusmiarto O
S O
. O
I O
. O
K O
. O
beserta O
seluruh O
jajaran O
Polres O
Lombok B-LOC
Tengah O
mengucapkan O
Dirgahayu O
Republik O
Indonesia B-LOC
ke80 O
. O
Mari O
kita O
jadikan O
momentum O
bersejarah O
ini O
untuk O
terus O
memperkuat O
persatuan O
menjaga O
keamanan O
dan O
mengisi O
kemerdekaan O
. O

Gara2 O
ini O
informasinya O
banyak O
pendukung O
prabowo B-PER
gibran I-PER
di O
2024 O
sudah O
mulai O
membelot O
yg O
gw O
tau O
informasinya O
simpatisan O
partai B-ORG
gerindra I-ORG
banyak O
yg O
membelot O
karena O
kasus O
di O
pati B-LOC
. O

Timnas O
U17 O
Indonesia B-LOC
membuka O
peluang O
besar O
untuk O
meraih O
gelar O
juara O
Piala O
Kemerdekaan O
2025 O
setelah O
sukses O
menaklukkan O
Uzbekistan O
dengan O
skor O
meyakinkan O
20 O
pada O
laga O
kedua O
fase O
grup O
Jumat O
1582025 O
di O
Stadion O
Utama O
Sumatra B-LOC
Utara O
Deli B-LOC
Serdang I-LOC
. O

Hanya O
untuk O
yang O
SERIUS O
NIAT O
KERJA O
. O
Yg O
hanya O
coba2 O
mohon O
tidak O
melamar O
. O
Salary O
UMR O
9 O
Jam O
kerja O
15 O
. O
0024 O
. O
00 O
Libur O
1x O
dalam O
1 O
minggu O
Lokasi O
Outlet O
saat O
ini O
Jl O
. O
Magelang B-LOC
Gejayan O
Kotabaru B-LOC
Plengkung I-LOC
Gading I-LOC
dan O
Jl O
. O
Godean B-LOC
. O

Komen2 O
ig O
sama O
buzzer O
di O
twitter B-ORG
mulai O
membelokkan O
narasi B-ORG
. O
Padahal O
muka O
gibran B-PER
emang O
selalu O
plonga O
plongo O
begini O
. O
Itu O
di O
dpr B-ORG
padahal O
mayoritas O
juga O
koalisinya O
02 O
wkwkw O
. O

Para O
pegawai O
Kejaksaan B-ORG
Negeri O
Magetan B-LOC
. O
Bertindak O
sebagai O
Pembina O
Upacara O
Kepala O
Kejaksaan B-ORG
Negeri O
Magetan B-LOC
Yuana O
Nurshiyam O
S O
. O
H O
. O
M O
. O
Hum O
. O
CSSL O
. O
Kegiatan O
ini O
juga O
turut O
dihadiri O
oleh O
Ketua O
Umum O
Perbasi B-ORG
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
Grace O
Evi O
Ekawati O
dan O
. O

Hari O
ini O
saya O
menghadiri O
Mesyuarat O
Jawatankuasa O
Dasar O
Fiskal O
Bilangan O
1 O
Tahun O
2025 O
di O
Kementerian B-ORG
Kewangan I-ORG
. O
Mesyuarat O
dipengerusikan O
YAB O
Perdana O
Menteri O
Dato O
Seri O
Anwar B-PER
Ibrahim I-PER
. O
Putrajaya B-LOC
l O
19 O
Ogos O
2025 O
l O
. O

Nigeria B-LOC
2018gt2500k O
Lazio B-ORG
9899gt2200k O
Milan B-LOC
2021gt1100k O
Italy B-LOC
PI O
Boxset O
2020gt3500k O
Timnas O
PI O
2010gt3500k O
Denmark B-LOC
PI O
2020gt2000k O
Milan B-LOC
LS O
9192gt3500k O
Milan B-LOC
9293gt3500k O
. O
Kondisi O
di O
ALT O
. O
Shopee B-ORG
di O
profil O
. O
Nego O
DM O
or O
WA O
081931202881 O
. O

Tiap O
ditanya O
lebih O
suka O
di O
jakarta B-LOC
apa O
surabaya B-LOC
gue O
selalu O
menjawab O
dengan O
bangga O
jakarta B-LOC
salah O
satunya O
karena O
ada O
transum O
yang O
memadai O
dan O
terintegrasi O
insha O
Allah O
beberapa O
tahun O
ke O
depan O
akan O
lebih O
baik O
lagi O
dan O
di O
beberapa O
tempat O
udah O
ramah O
buat O
pejalan O
kaki O
. O

Pajutan O
dari O
mana O
Sri B-PER
? O
Dr O
kasus O
hukum O
Silvester O
? O
Atau O
Firli B-PER
Bahuri I-PER
? O
Blok O
Medan B-LOC
Halmahera O
? O
Privad O
jet O
? O
Jatah O
judol O
50 O
? O
Ijazah O
palsu O
? O
Fufufafa O
? O
Ekspor O
nikel O
ilegal O
? O
Hidup O
layak O
21 O
ribu O
rupiah O
? O
Kasus O
bensin O
oplosan O
? O
Atau O
beras O
palsu O
kah O
? O
Oh O
ya O
ada O
lg O
utang O
ribuan O
Triliun O
? O

SPKLU O
Tiang O
by O
PLN B-ORG
EYE O
Hadir O
di O
Jawa B-LOC
Barat O
Usung O
Desain O
Compact O
Clean O
Smart O
untuk O
Perluas O
Akses O
EV O
Jakarta B-LOC
7 O
Agustus O
2025 O
Infrastruktur O
pengisian O
kendaraan O
listrik O
di O
Jawa B-LOC
Barat O
mendapat O
tambahan O
kekuatan O
baru O
dengan O
hadirnya O
SPKLU O
Tiang O
yang O
didesain O
oleh O
PLN B-ORG
Enjiniring O
. O

Sebelumnya O
Ketua O
Umum O
PSSI B-ORG
Erick B-PER
Thohir I-PER
sempat O
mengungkapkan O
bahwa O
proses O
naturalisasi O
tiga O
pemain O
ini O
sudah O
memasuki O
tahap O
yang O
cukup O
serius O
. O
Bahkan O
dia O
menyebutkan O
bahwa O
dua O
pemain O
sudah O
sepakat O
untuk O
bergabung O
dengan O
Timnas O
Indonesia B-LOC
. O

1 O
Kantor O
Wilayah O
Kementerian B-ORG
Hukum I-ORG
Kemenkum I-ORG
Sulawesi B-LOC
Selatan O
menggelar O
diskusi O
hukum O
di O
Desa O
Pakkatto O
Kecamatan O
Marannu O
Kabupaten O
Gowa B-LOC
pada O
Rabu O
1382025 O
. O
Kanwil O
Kemenkum B-ORG
Sulsel I-ORG
. O

Satuan O
Kerja O
Satker B-ORG
jajaran O
. O
Kegiatan O
tersebut O
berlangsung O
di O
Rupattama O
Polda B-ORG
Maluku B-LOC
Tantui O
Kota O
Ambon B-LOC
Selasa O
1982025 O
. O

Ngerasa O
gk O
guna O
bgt O
. O
Buang2 O
uang O
doang O
. O
Buang2 O
waktu O
. O
Jokowi B-PER
bangsat O
. O
Nadiem B-PER
bangsat O
. O
Muhadjir O
Effendy O
bangsat O
. O
Prabowo B-PER
Gibran I-PER
bangsat O
. O
02 O
voters O
bangsat O
. O

Menarik O
jika O
suatu O
korporasinya O
itu O
untung O
dan O
membuat O
negara O
itu O
rugi O
maka O
prabowo O
airlangga B-PER
nadiem I-PER
dan O
lainnya O
bisa O
di O
penjara O
dong O
Prabowo B-PER
food O
estate O
Airlangga B-PER
minyak O
cpo O
Nadiem B-PER
pengadaan O
laptop O
. O

Kepala O
Balai O
Bahasa O
Provinsi O
Kalimantan B-LOC
Timur O
Asep B-PER
Juanda B-LOC
M O
. O
Hum O
. O
dan O
Pemenang O
1 O
Pemilihan O
Duta O
Bahasa O
Kalimantan B-LOC
Timur O
dan O
Kalimantan B-LOC
Utara O
tahun O
2025 O
M O
. O
Tirta O
Artesian O
dan O
Jacinta O
Maharani O
Mulawarman O
menghadiri O
undangan O
Otorita O
Ibu O
Kota O
Nusantara B-LOC
. O

Dramatis O
Persib B-ORG
Bandung B-LOC
sempat O
menyamakan O
kedudukan O
melalui O
titik O
putih O
di O
menit O
92 O
. O
Gol O
dicetak O
oleh O
William O
. O
Namun O
Persijap B-ORG
Jepara B-LOC
kembali O
unggul O
2 O
menit O
setelahya O
. O

Schedule O
nya O
nathaliee O
yuk O
silahkan O
cek O
langsung O
Surabaya B-LOC
Schedule O
Semarang B-LOC
2022 O
Agustus O
Solo B-LOC
2325 O
Agustus O
Jogja B-LOC
2628 O
Agustus O
Chatperson O
Channel O
. O

How O
stupid O
org2 O
termasuk O
Kementerian B-ORG
Luar I-ORG
Negeri I-ORG
yg O
berpikir O
Israel B-LOC
pengen O
membuat O
Israel B-LOC
Raya O
? O
Bikin O
anak O
aja O
mereka O
ogah O
apalagi O
menguasai O
negara O
lain O
pake O
perang O
. O

Kementerian B-ORG
Hak I-ORG
Asasi I-ORG
Manusia I-ORG
mencatat O
kejahatan O
korporasi O
terkait O
dengan O
lahan O
dan O
tanah O
menempati O
permasalahan O
nomer O
1 O
di O
Indonesia B-LOC
. O
Hal O
itu O
disampaikan O
Menteri O
Hak O
Asasi O
Manusia O
Republik O
Indonesia B-LOC
Natalius B-PER
Pigai I-PER
Selasa O
198 O
. O
Ale O
. O

Direktur O
Jenderal O
Kementerian B-ORG
Kesehatan I-ORG
Palestina B-LOC
dr O
. O
Munir O
AlBursh O
dan O
dr O
Yousif O
Salaf O
Alfarra O
selaku O
Direktur O
Klinik O
Al O
Aqsa O
B O
menyampaikan O
doa O
dan O
harapan O
untuk O
Milad O
MERC O
ke26 O
MERC O
Indonesia B-LOC
lembaga O
hebat O
yang O
menginisiasi O
berdirinya O
RS O
Indonesia B-LOC
di O
Gaza B-LOC
Kami O
. O

Whoosh O
HSR O
train O
di O
Indonesia B-LOC
dikatakan O
rugi O
trillion O
rupiah O
even O
travel O
at O
the O
speed O
of O
350 O
kmh O
. O
Ramai O
yang O
gunakan O
servis O
ni O
dari O
Jakarta B-LOC
ke O
Bandung B-LOC
. O
So O
apa O
silap O
nye O
dengan O
HSR O
di O
negara O
jiran O
kita O
ni O
? O

Halo O
Mendoan234 O
thread O
ini O
membahas O
siapa O
apparel O
baru O
Timnas O
Indonesia B-LOC
untuk O
20262030 O
. O
Kontrak O
Erspo O
berakhir O
2025 O
PSSI B-ORG
buka O
tender O
dengan O
kandidat O
seperti O
Adidas B-ORG
Puma I-ORG
Erspo O
Kelme O
dll O
. O
Pengumuman O
pemenang O
dijadwalkan O
paling O
lambat O
hari O
ini O
18 O
Agustus O
2025 O
. O
Tunggu O
update O
. O

Kalapas O
Ambon B-LOC
Dampingi O
Audiensi O
Kakanwil O
Ditjenpas B-ORG
Maluku B-LOC
dengan O
Gubernur O
Maluku B-LOC
Bahas O
Penyerahan O
Langsung O
Remisi O
HUT B-ORG
RI I-ORG
Ke80 O
Selengkapnya O
. O

Jadi O
w O
mau O
jemput O
orang O
di O
stasiun O
yg O
bawa O
3 O
tas O
include O
koper O
tapi O
aku O
sendiri O
bawa O
tas O
punggung O
lalu O
kita O
akan O
mengarungi O
jakarta B-LOC
ke O
depok B-LOC
dengan O
krl B-ORG
malam2 O
. O
Wah O
so O
sweet O
sekali O
. O

Ya O
Prof O
. O
Warsito O
Purwo O
Taruno O
memang O
mengembangkan O
terapi O
kanker O
berbasis O
medan O
listrik O
ECCT O
sejak O
2004 O
. O
Terapi O
ini O
diuji O
di O
Jepang B-LOC
dan O
digunakan O
oleh O
beberapa O
dokter O
di O
sana O
hingga O
sekitar O
2015 O
. O
Namun O
kliniknya O
di O
Indonesia B-LOC
ditutup O
oleh O
Kemenkes B-ORG
pada O
2015 O
karena O
tidak O
. O

Kamis O
14082025 O
Apidatul O
Hasanah O
Luhkan O
Kota O
Ambon B-LOC
mengikuti O
kegiatan O
lomba2 O
hari O
ke2 O
. O
memeriahkan O
HUT B-ORG
RI I-ORG
Ke O
80 O
di O
Satminkal B-ORG
BPPP I-ORG
Ambon B-LOC
. O

Sandy B-PER
Walsh I-PER
telah O
berpamitan O
dengan O
Yokohama B-LOC
F O
. O
Marinos O
. O
Bek O
Timnas O
Indonesia B-LOC
itu O
selanjutnya O
berkarier O
di O
Liga O
Thailand B-LOC
bersama O
Buriram O
United B-ORG
. O

Tim O
gabungan O
telah O
berhasil O
mengungkap O
praktik O
penyimpanan O
pakaian O
bekas O
impor O
ilegal O
di O
wilayah O
Bandung B-LOC
Raya I-LOC
. O
Operasi O
ini O
berhasil O
mengamankan O
19 O
. O
391 O
balpres O
dari O
11 O
gudang O
yang O
berbeda O
di O
Kota B-LOC
Bandung I-LOC
Kabupaten I-LOC
Bandung I-LOC
dan O
Kota O
Cimahi B-LOC
. O
Pakaian O
bekas O
impor O
ilegal O
ini O
dijual O
. O

Antara B-ORG
tom B-PER
lembong I-PER
dan O
nadiem B-PER
yg O
satu O
lawan O
politik O
jolowi O
yang O
satu O
kawan O
politik O
jokowi B-PER
. O

Faktanya O
sekarang O
MK B-ORG
bilang O
putusan O
MK B-ORG
90 O
meskipun O
cacat O
hukum O
tapi O
tidak O
bisa O
membatalkan O
Gibran B-PER
jadi O
wapres O
. O
Prof O
Jimly O
ini O
sbg O
enabler O
juga O
ikut O
sandiwara O
teater O
Jokowi B-PER
sekarang O
purapura O
lagi O
ngomongin O
masalah O
Guru O
beban O
negara O
. O

Buka O
aplikasi O
gopay B-ORG
voucher O
saya O
masukin O
kode O
voucher O
. O
nanti O
beli O
robux O
langsung O
di O
roblox B-ORG
terus O
metode O
pembayaran O
pakai O
gopay B-ORG
nanti O
otomatis O
dapat O
cashback O
. O

AUDIT O
TOTAL O
KEMENDIKBUD B-ORG
di O
Era O
NADIEM B-PER
Dibalik O
MERDEKA B-ORG
BELAJAR O
Ada O
Anggaran O
BUNTUNG O
BONGKAR O
KOTAK O
PANDORA O
. O
Program O
Revolusioner O
Perlu O
Transparansi O
dan O
Ketegasan O
Presiden O
. O

Di O
era O
Joko B-PER
Widodo I-PER
Mendikbud O
Ristek O
Nadiem B-PER
Makarim I-PER
pada O
tahun O
2022 O
meluncurkan O
Kurikulum O
Merdeka B-ORG
. O
Pada O
saat O
itu O
situasi O
pandemik O
COVID19 O
yang O
mengharuskan O
banyak O
pembelajaran O
tatap O
muka O
yang O
beralih O
ke O
daring O
turut O
jadi O
pertimbangan O
perumusan O
Kurikulum O
Merdeka B-ORG
itu O
. O

Dirgahayu O
RI B-ORG
ke80 O
. O
Merdeka O
. O
! O
Dalam O
rangka O
merayakan O
hari O
kemerdekaan O
RI B-ORG
ke80 O
maka O
Agni O
Hyperbaric O
and O
Regenerative O
Medicine O
. O
Libur O
Operasional O
17 O
Agustus O
2025 O
Buka O
Kembali O
18 O
Agustus O
2025 O
Bekasi B-LOC
amp O
Bandung B-LOC
62 O
88291019997 O
. O

Kapten O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Resmi O
Gabung O
Sassuolo B-ORG
Kontrak O
Hingga O
2029 O
! O
Di O
Sassuolo B-ORG
pemain O
berusia O
25 O
tahun O
itu O
akan O
menerima O
gaji O
sebesar O
1 O
1 O
juta O
per O
tahun O
. O
Belum O
termasuk O
bonus O
tambahan O
berdasarkan O
performa O
dan O
kontribusi O
. O

Pelatih O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Patrick B-PER
Kluivert I-PER
Bakal O
Bermain O
dalam O
Duel O
El O
Clasico O
Legends O
di O
Jakarta B-LOC
? O
Ini O
Jawaban O
Promotor O
. O

Pusing O
bngtt O
kelupaan O
kalau O
ada O
rencana O
main O
minggu O
ini O
sma O
temen O
orang O
Bekasi B-LOC
trs O
barusan O
gue O
malah O
nge O
acc O
ajakan O
staycation O
ke O
Bandung B-LOC
with O
temen O
dri O
Jakarta B-LOC
di O
hari O
yg O
sama O
ngebagi O
waktunya O
gimana O
coba O
gada O
yg O
bisa O
di O
batalin O
semua O
. O

Kakak2 O
berkenan O
order O
Rambakdong O
via O
WA O
klik O
ada O
promo O
. O
1 O
Bks O
53k O
free O
ongkir O
Jabodetabek B-LOC
2 O
Bks O
115k O
diskon O
13k O
Jabodetabek B-LOC
4 O
Bks O
230k O
Diskon O
30k O
Jabodetabek B-LOC
Kota I-LOC
Bandung I-LOC
Bisa O
pilih O
original O
asin O
pedas O
asin O
mix O
originalpedas O
asin O
. O
bantu O
ya O
. O

Bersatu O
Berdaulat O
Rakyat O
Sejahtera O
Indonesia B-LOC
Maju O
menjadi O
jiwa O
HUT O
RI B-ORG
ke80 O
tahun O
ini O
. O
Di O
BP3MI O
Jawa B-LOC
Barat O
kami O
mantapkan O
semangat O
pelayanan O
dan O
pelindungan O
bagi O
Pekerja O
Migran O
Indonesia B-LOC
demi O
Indonesia B-LOC
yang O
lebih O
maju O
dan O
sejahtera O
. O

Orang O
kananpatrioris O
russia B-LOC
kita O
tdk O
dapat O
membiarkan O
negara O
ini O
diremehkan O
NATO B-ORG
. O
Hey O
putin O
jamgan O
lembek O
! O
Orang2 O
kananpatriotis O
amerika B-LOC
sama O
Orang O
kananpatriotis O
indonesia B-LOC
tidak O
masalah O
jadi O
jongos O
negara O
lain O
. O
Inilah O
yg O
disebut O
cinta O
tanah O
air O
. O

Halo O
Kabupaten O
Bantul B-LOC
Kementerian B-ORG
ATRBPN O
menyelenggarakan O
Upacara O
Peringatan O
HUT O
Kemerdekaan O
RI O
ke80 O
. O
Pada O
kesempatan O
ini O
upacara O
dihadiri O
oleh O
seluruh O
jajaran O
dan O
keluarga O
besar O
Kementerian B-ORG
ATRBPN O
. O
Simak O
keseruannya O
pada O
video O
berikut O
ya O
Sob O
. O

Fokus O
ke O
Timnas O
Indonesia B-LOC
U17 O
agak O
kaget O
lihat O
skor O
akhir O
Malut O
United B-ORG
vs O
Bali B-LOC
United B-ORG
Suporter O
Malut O
dan O
Bali B-LOC
jantung O
aman O
kan O
tadi O
? O

WTS O
want O
to O
sell O
mau O
jual O
4 O
Tiket O
TDS4 O
jakarta B-LOC
Day1 O
Cat O
1 O
beli O
pas O
general O
sale O
Harga O
web O
Dp O
cicilan O
tapi O
jangan O
HNR O
COD O
gas O
di O
bandung B-LOC
dan O
jakarta B-LOC
tag O
. O
wts O
tiket O
tds O
4 O
jakarta B-LOC
cat O
1 O
general O
sell O
No O
scam O
scam O
yahh O
videocall O
gas O
. O

Provinsi O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
merayakan O
HUT O
ke80 O
di O
KIT O
Batang B-LOC
. O
Dalam O
momen O
ini O
Disperindag O
Jateng B-LOC
dan O
PT O
KIW O
menandatangani O
kerja O
sama O
pengembangan O
Kawasan O
Industri O
Hijau O
amp O
pemanfaatan O
Energi O
Baru O
Terbarukan O
EBT O
yang O
disaksikan O
Gubernur O
Jateng B-LOC
. O

HAAAAI O
! O
aku O
lagi O
open O
trip O
nih O
buat O
warga O
Bekasi B-LOC
yang O
mau O
nonton O
konser O
TDS O
4 O
tapi O
bingung O
gak O
ada O
kendaraan O
? O
AKU O
SOLUSINYA O
1 O
. O
PP O
Bekasi B-LOC
JIS B-ORG
2 O
. O
snack O
amp O
minum O
3 O
. O
dapet O
PC O
o O
Ffi O
Sy O
EL O
4 O
. O
penitipan O
barang O
6 O
slot O
onlyy O
! O
hub O
cp O
di O
poster O
yaa O
! O

Berita O
tersebut O
akurat O
berdasarkan O
data O
resmi O
dari O
Surat B-LOC
Edaran O
Setjen O
DPR B-ORG
RI I-ORG
2010 O
dan O
SK O
Menteri O
Keuangan O
2015 O
dikonfirmasi O
oleh O
BBC B-ORG
News O
Indonesia B-LOC
dan O
Kompas B-ORG
. O
Total O
gaji O
tunjangan O
anggota O
DPR B-ORG
RI I-ORG
mencapai O
gtRp100 O
jutabulan O
termasuk O
tunjangan O
rumah O
Rp50 O
juta O
. O
Angka O
bisa O
. O

Nder O
Metro B-ORG
Manila B-LOC
itu O
luasnya O
2x O
Jabodetabek B-LOC
penduduk O
kota O
Manila B-LOC
ajah O
cuman O
1112 O
juta O
orang O
kalo O
3 O
juta O
homeless O
berarti O
1 O
dari O
4 O
orang O
disana O
itu O
homeless O
. O

Selamat O
dan O
Sukses O
untuk O
siswa O
MAN O
1 O
Bantul B-LOC
yang O
telah O
melaksanalan O
tugas O
sebagai O
PETUGAS O
UPACARA O
HUT O
KE80 O
RI B-ORG
di O
MAN O
1 O
Bantul B-LOC
Bantul I-LOC
17825 O
. O

Nun O
Kabor O
Menteri O
ATRBPN O
Nusron B-PER
Wahid I-PER
bersama O
Wamen O
Ossy O
Dermawan O
menghadiri O
Rakor O
Monitoring O
dan O
Evaluasi O
Isu O
Strategis O
2025 O
memaparkan O
progres O
dukungan O
Kementerian B-ORG
ATRBPN O
terhadap O
program O
Asta O
Cita O
Presiden O
Prabowo B-PER
Subianto I-PER
. O

Hai O
hai O
! O
LKKPN O
Pekanbaru B-LOC
terpilih O
menjadi O
Peserta O
Kompetensi O
Inovasi O
Pelayanan O
Publik O
lingkup O
Kementerian B-ORG
Kelautan I-ORG
dan O
Perikanan B-ORG
Tahun O
2025 O
dengan O
inovasi O
KADO O
SPESIAL O
nih O
! O

Lokasi O
amp O
Harga O
7 O
. O
100 O
. O
000 O
free O
TG O
case O
nett O
cod O
7 O
. O
150 O
. O
000 O
free O
TG O
case O
nett O
aku O
anter O
ke O
kamu O
Via O
Shopee B-ORG
? O
bisaa O
gusy O
lokasi O
rumah O
aku O
di O
bekasi B-LOC
kalian O
bisa O
dateng O
or O
COD O
jabodetabek B-LOC
btw O
ini O
ada O
ss O
battery O
health O
amp O
garansi O
resmi O
. O

Timnas O
voli O
putri O
U21 O
Indonesia B-LOC
tidak O
dapat O
menuntaskan O
gebrakan O
setelah O
mengungguli O
Thailand B-LOC
secara O
telak O
pada O
awal O
laga O
di O
Gelora B-ORG
Pancasila O
Surabaya B-LOC
Jumat O
1582025 O
Selengkapnya O
. O

Kenapa O
sih O
selalu O
ngebandingin O
sama O
Liga O
Inggris B-LOC
Bundesliga B-ORG
dan O
liga2 O
eropa O
lainnya O
? O
Itumah O
dibiarin O
juga O
jalan O
sendiri O
makanya O
ketua O
PSSI B-ORG
mereka O
fokus O
ke O
timnas O
. O
Nah O
kitaa O
liga O
nya O
amburadul O
timnya O
nunggak O
gaji O
stadionnya O
kek O
sawah O
suporternya O
ribut O
. O
Harus O
diurus O
lah O
. O

Banyak O
bersinggungan O
dgn O
4 O
tersangka O
dlm O
kasus O
korupsi O
chromebook O
tp O
Kejagung B-ORG
tak O
kunjung O
tetapkan O
Nadiem B-PER
sbg O
tersangka O
. O
Dan O
kita O
diminta O
oleh O
Kejaksaan B-ORG
utk O
bersabar O
. O

Hai O
Yuk O
simak O
cuplikan O
Upacara O
Peringatan O
HUT O
ke80 O
RI O
yang O
diselenggarakan O
oleh O
Pemkot B-ORG
Semarang B-LOC
dan O
diikuti O
langsung O
oleh O
Ketua O
Bawaslu B-ORG
Kota O
Semarang B-LOC
Arief O
Rahman O
. O

Gelandang O
Manchester B-ORG
City I-ORG
Tijjani B-PER
Reijnders I-PER
mengungkapkan O
keinginannya O
untuk O
suatu O
hari O
melatih O
Timnas O
Indonesia B-LOC
. O
Pemain O
berdarah O
IndonesiaBelanda O
ini O
menyebut O
kecintaannya O
pada O
tanah O
kelahiran O
sang O
ibu O
sebagai O
motivasi O
besar O
di O
balik O
mimpi O
tersebut O
. O

Halo O
Kak O
mohon O
maaf O
ya O
buat O
kendalanya O
Kak O
biar O
bisa O
di O
bantu O
lebih O
lanjut O
dan O
di O
cek O
sama O
rekan O
Nino B-PER
yuk O
Kak O
infoin O
nomor O
Telkomsel B-ORG
dan O
capture O
bukti O
pembayarannya O
di O
Dm O
aja O
dan O
Nino B-PER
juga O
gak O
menyarankan O
Kakak O
ngirimin O
bukti O
pembayarannya O
di O
sini O
ya O
Kak O
biar O
. O

Hari O
ini O
waktunya O
Garuda B-ORG
Muda O
unjuk O
gigi O
! O
Jangan O
sampai O
ketinggalan O
dukung O
langsung O
Timnas O
Indonesia B-LOC
U17 O
yang O
akan O
berhadapan O
dengan O
Tajikistan O
pukul O
19 O
. O
30 O
WIB O
di O
Stadion O
Utama O
Sumatera B-LOC
Utara I-LOC
. O
Mari O
doakan O
kemenangan O
kita O
. O
Garuda B-ORG
Muda O
Mendunia O
. O

Presiden O
Prabowo B-PER
Subianto I-PER
bersama O
Wakil O
Presiden O
Gibran B-PER
Rakabuming I-PER
Raka I-PER
melepas O
karnaval O
HUT O
ke80 O
RI O
di O
kawasan O
Monas B-LOC
Jakarta I-LOC
Minggu O
malam O
1782025 O
. O
Acara O
dimulai O
pukul O
20 O
. O
00 O
WIB O
dengan O
penampilan O
drumband O
Gita O
Bahana O
Nusantara B-LOC
dan O
kereta O
kencana O
Garuda B-ORG
Prabayeksa O
. O
Parade O
. O

Sejarah O
indonesia B-LOC
kegedean O
dan O
kelamaan O
tuh O
kader O
terbaik O
pdip B-ORG
yg O
namanya O
jokowi B-PER
aja O
riwayatnya O
gimana O
. O
gellaap O
kan O
? O
dan O
sprtinya O
akan O
jd O
sejarah O
gelap O
yg O
menggelapkan O
indonesia B-LOC
. O

Semangat O
kolaborasi O
pentahelix O
kembali O
diwujudkan O
dalam O
program O
Coaching O
Program O
for O
New O
Exporter O
CPNE O
2025 O
yang O
digelar O
oleh O
Bea O
Cukai O
Cikarang B-LOC
dan O
Bea O
Cukai O
Bekasi B-LOC
bekerja O
sama O
dengan O
Lembaga O
Pembiayaan O
Ekspor O
Indonesia B-LOC
LPEI O
. O

Bung B-PER
Hatta I-PER
mungkin O
sejatinya O
tidak O
akan O
mendukung O
ungkapan O
d O
. O
l O
. O
l O
. O
untuk O
dituliskan O
di O
naskah O
proklamasi O
yang O
vital O
itu O
. O
Namun O
akibat O
keterdesakan O
Bung B-PER
Hatta I-PER
pun O
menerima O
saja O
keputusan O
Bung O
Kusno O
agar O
Indonesia B-LOC
segera O
merdeka O
. O

OPEN O
jastip O
DISKON O
bioskop O
CGV O
READY O
tiket O
promo O
SCREENX O
jakarta B-LOC
4DX O
surabaya B-LOC
jogja I-LOC
jkt O
bandung B-LOC
nonton O
demon O
slayer O
kny O
infinity O
castle O
movie O
kimetsu O
no O
yaiba O
ada O
layar O
di O
depan O
kiri O
kanan O
ato O
kursi O
goyang O
goyang O
bisa O
untuk O
semua O
seat O
yang O
masi O
avail O
wts O
. O

Anggota O
DPR B-ORG
RI I-ORG
Fraksi O
PDI O
Perjuangan B-ORG
Sonny O
T O
. O
Danaparamita O
menegaskan O
Nasionalisme O
tetap O
menyala O
meski O
masih O
ada O
Warga O
di O
Kampung O
Baung O
Desa O
Barurejo O
Kecamatan O
Siliragung O
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
yang O
masih O
hidup O
tanpa O
akses O
listrik O
. O
Hal O
tersebut O
dibuktikan O
Warga O
Mbaung O
saat O
memperingati O
. O

Bupati O
Pati B-LOC
Sudewo O
tidak O
menghadiri O
upacara O
HUT O
ke80 O
Kemerdekaan O
Republik O
Indonesia B-LOC
RI B-ORG
yang O
digelar O
di O
halaman O
Kantor O
Bupati O
Pati B-LOC
Minggu O
1782025 O
dan O
digantikan O
Wakil O
Gubernur O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
Taj O
Yasin O
Maimoen O
. O
Ikuti O
berita O
selengkapnya O
di O
Beritasatu B-ORG
TV O
. O

Bruno O
menjadi O
pemain O
asing O
ke11 O
Persija B-ORG
untuk O
BRI B-ORG
Super O
League O
. O
Ia O
diharapkan O
menjadi O
juru O
gedor O
Macan O
Kemayoran B-LOC
bersama O
Gustavo O
Almeida O
dan O
pemain O
lainnya O
. O
Saya O
siap O
menghadapi O
tantangan O
bersama O
Persija B-ORG
. O
Saya O
pun O
tidak O
sabar O
untuk O
mulai O
berlatih O
dengan O
rekanrekan O
tim O
baru O
. O

Timnas O
ampe O
BUMN B-ORG
menjadi O
lahan O
subur O
korupsi O
Erick B-PER
Tohir I-PER
hebat O
kan O
Erick B-PER
Tohir I-PER
tidak O
ada O
yg O
berani O
usut O
dia O
? O

Sebentar O
lagi O
indonesia B-LOC
nasibnya O
bakal O
sm O
kayak O
VOC B-ORG
. O
Siapsiap O
pake O
baju O
bagus O
menunggu O
Indonesia B-LOC
down O
fall O
era O
. O

GBK B-LOC
lumayan O
ya O
78rb O
kursi O
x O
120rb O
9 O
. O
36M O
1 O
lagu O
9 O
. O
36M O
x O
5 O
lagu O
46 O
. O
8M O
Bakal O
jebol O
dompet O
pssi B-ORG
Krn O
nga O
tiap O
hari O
Timnas O
maen O
di O
GBK B-LOC
Biasa O
nya O
selain O
lagu O
kebangsaan O
Maenin O
jg O
35 O
lagu O
. O

Menteri O
Sekretaris O
Negara O
Prasetyo B-PER
Hadi I-PER
menegaskan O
pembangunan O
IKN O
di O
Kalimantan B-LOC
Timur O
tetap O
berjalan O
dengan O
target O
dari O
Presiden O
Prabowo B-PER
agar O
seluruh O
fungsi O
eksekutif O
legislatif O
dan O
yudikatif O
terpenuhi O
dalam O
tiga O
tahun O
. O
Simak O
selengkapnya O
. O

GRIB O
JAYA O
Siap O
Demo O
KPK B-ORG
Desak O
Usut O
Tuntas O
Aktor O
Intelektual O
Korupsi O
Sumut B-LOC
hingga O
Blok O
Medan B-LOC
. O

Ujung O
ujunganya O
kayaknya O
bakal O
batal O
saya O
juga O
sama O
ada O
4 O
resi O
jne B-ORG
dari O
tanggal O
18 O
agustus O
ga O
bisa O
di O
scan O
kayaknya O
yg O
bermasalah O
itu O
scan O
tanggal O
18 O
aja O
deh O
yg O
19 O
agustus O
ada O
yg O
biaa O
ada O
yg O
nggk O
tau O
dah O
pusing O
nanti O
kena O
poin O
pelanggaran O
klo O
di O
tiktokshop B-ORG
dan O
tokopedia B-ORG
PARAH O
. O

Tempat O
tinggal O
Jakarta B-LOC
bagian O
timur O
biar O
ga O
panas O
dan O
harga O
makanan O
masih O
terjangkau O
Studi O
Yogyakarta B-LOC
Kerja O
Jakarta B-LOC
krn O
kawasan O
nya O
masih O
ada O
jaklingko O
dan O
krl O
Liburan O
Bandung B-LOC
Jawa I-LOC
Barat I-LOC
bagian O
desa O
nya O
. O

Bupat O
diadia O
doang O
umumnya O
rakyat O
Pati B-LOC
menolak O
keras O
g O
ngotak O
emang O
pajak O
naik O
250 O
masih O
mending O
pendapatan O
mereka O
itu O
diatas O
UMR O
Bekasi B-LOC
dan O
Karawang B-LOC
. O

Salah O
Besar O
Menkeu O
Sri B-PER
Mulyani I-PER
Sebut O
Guru O
dan O
Dosen O
Membebani O
Keuangan O
Negara O
. O
MRK O
ITU O
PAHLAWAN O
TANPA O
TANDA O
JASA O
Yg O
Bebani O
negara O
dan O
tdk O
beguna O
IKN O
Ka O
cpt O
jktbdg O
Kertajati B-LOC
Bandara O
Blora B-LOC
Dll O
Knp O
Itu O
Bu O
Sri O
Biayai O
Cm O
Mubazir O
. O

Suasana O
Monas B-LOC
bergema O
dengan O
semangat O
rakyat O
. O
Merah O
putih O
memenuhi O
langit O
menandai O
perayaan O
HUT O
RI B-ORG
ke80 O
. O
Inilah O
momentum O
bagi O
Generasi O
Emas O
Berkarya O
untuk O
membuktikan O
langkah O
menuju O
Indonesia B-LOC
yang O
lebih O
kuat O
. O

Pagi O
sudah O
open O
yaa O
untuk O
gestun O
spaylater B-ORG
kredivo I-ORG
gopaylater O
indodana B-ORG
akulaku I-ORG
bca I-ORG
paylater O
mandiri B-ORG
paylater O
jenius B-ORG
paylater O
traveloka B-ORG
vnnon O
vn O
lazada B-ORG
credinex O
yup O
card O
aeon O
fast O
honest O
bri B-ORG
ceria O
kartu O
kredit O
dan O
lainlain O
avail O
instan O
amp O
regular O
153 O
. O

Ya O
data O
resmi O
menunjukkan O
sekitar O
3 O
juta O
tunawisma O
di O
Metro B-LOC
Manila I-LOC
vs O
28 O
ribu O
di O
Jakarta B-LOC
sumber O
Wikipedia O
amp O
laporan O
OHCHR O
2025 O
. O
Tapi O
korupsi O
di O
Filipina B-LOC
CPI O
33100 O
mirip O
dengan O
Indonesia B-LOC
34100 O
jadi O
bukan O
satusatunya O
faktor O
. O
Banyak O
aspek O
lain O
seperti O
kebijakan O
dan O
. O

WTB O
2 O
TICKET O
Yogyakarta B-LOC
25 O
on O
Blank O
Canvas O
Hindia B-PER
s O
Album O
Showcase O
Sabtu O
23 O
Agustus O
2025 O
FESTIVAL O
TRIBUNE O
C O
YG O
BISA O
COD O
JOGJA B-LOC
MAGELANG I-LOC
SUDAH O
JADI O
TIKET O
FISIK O
. O

Dirgahayu O
Republik O
Indonesia B-LOC
giat O
Play O
On O
Indonesia B-LOC
lalu O
menyambut O
kemerdekaan O
RI B-ORG
ke80 O
di O
Surabaya B-LOC
Town O
Square O
. O
Berlari O
bersama O
Street O
Mini O
4WD O
! O
Dan O
dihadiri O
oleh O
Runner O
Italy B-LOC
Vanessa O
dan O
iunto O
. O

Di O
timnas O
Korea B-LOC
cuma O
sedikit O
pemain O
keturunan O
. O
Di O
putra O
terakhir O
ada O
Kevin B-PER
Harr O
yang O
membela O
Korea B-LOC
di O
Piala O
Dunia O
U20 O
2017 O
. O
Dia O
didaftarkan O
dgn O
nama O
Korea B-LOC
Choi O
Minsoo O
. O
Di O
level O
senior O
yg O
paling O
dekat O
dgn O
debut O
itu O
Kang O
Sooil O
yang O
gagal O
debut O
krn O
gagal O
tes O
dopping O
. O

Bro O
pinter O
dikit O
yok O
. O
kamu O
boleh O
benci O
Prabowo B-PER
tapi O
jangan O
sampai O
hilang O
akal O
. O
selama O
ini O
yang O
bikin O
gaduh O
DPR B-ORG
siapapun O
presidennya O
kalo O
DPR B-ORG
masih O
ada O
masalah O
malah O
makin O
banyak O
. O
anda O
bisa O
ga O
teriak O
teriak O
DPR B-ORG
ANJING O
DPR B-ORG
BEBAN O
NEGARA O
DPR B-ORG
NYIKSA O
RAKYAT O
bisa O
ga O
? O

Juru O
bicara O
Angkatan O
Darat O
Kerajaan O
Thailand B-LOC
Mayor O
Jenderal O
Winthai O
Suvaree O
menyebut O
Kementerian B-ORG
Pertahanan I-ORG
Kamboja I-ORG
diamdiam O
mengakui O
penggunaan O
ranjau O
darat O
terhadap O
Thailand B-LOC
melalui O
pernyataan O
yang O
disampaikan O
oleh O
juru O
bicaranya O
. O
Baca O
selengkapnya O
. O

PRESIDEN O
ITU O
PRABOWO B-PER
SUBIANTO I-PER
PEMIMPIN O
INDONESIA B-LOC
DAN O
PRESIDEN O
INDONESIA B-LOC
BUKAN O
GIBRAN B-PER
KNPAA O
MENGANGGAP O
GIBRAN B-PER
SEBAGAI O
PEMIMPIN O
. O
WONG O
DIA O
CUMAN O
PEMBANTU O
PRESIDEN O
. O

Mempersembahkan O
Awal O
Kesuksesan O
Berkisah O
tentang O
sebuah O
perlombaan O
Tradisional O
Jawa B-LOC
Barat O
yang O
mulai O
hilang O
ditelan O
oleh O
Waktu O
Ujang B-PER
dan O
Asep B-PER
adalah O
kakak O
beradik O
yang O
memiliki O
Jiwa O
Persaudaraan O
yang O
kuat O
serta O
motivasi O
yang O
tinggi O
. O

Pemerintah O
Singapura B-LOC
angkat O
bicara O
soal O
keberadaan O
Jurist B-PER
Tan I-PER
mantan O
Staf O
Khusus O
Menteri O
Pendidikan O
dan O
Kebudayaan O
era O
Nadiem B-PER
Makarim I-PER
yang O
kini O
menyandang O
status O
tersangka O
dalam O
kasus O
dugaan O
korupsi O
pengadaan O
laptop O
untuk O
Program O
Digitalisasi O
Pendidikan O
. O

Sejak O
2016 O
Indonesia B-LOC
Hospital O
di O
Bait O
Lahia O
Gaza O
Utara O
telah O
berdiri O
dengan O
100 O
tempat O
tidur O
ruang O
operasi O
ICU O
dan O
staf O
lokal O
plus O
relawan O
Indonesia B-LOC
. O
Proyek O
atas O
bantuan O
MERC O
PMI O
dan O
Muhammadiyah B-ORG
ini O
menjadi O
simbol O
nyata O
kehadiran O
. O

Masmba O
coba O
tolong O
dikaji O
lagi O
untuk O
D11 O
gausah O
stop O
di O
cibubur B-LOC
junction O
. O
Udah O
banyak O
alternatif O
dari O
depok B-LOC
untuk O
ke O
LR O
Tnya O
atau O
cibubur B-LOC
junctionnya O
. O
Yg O
D11 O
langsung O
arahin O
aja O
ke O
cawang O
masmba O
. O

Kapolres O
Belitung O
Timur O
AKBP O
Indra O
Feri O
Dalimunthe O
S O
. O
H O
. O
S O
. O
I O
. O
K O
. O
M O
. O
H O
. O
pimpin O
Upacara O
Pelarungan O
Bunga O
di O
Pelabuhan O
ASDP O
Manggar B-LOC
Desa O
Baru O
Kecamatan O
Manggar B-LOC
Kabupaten O
Belitung O
Timur O
dalam O
rangkaian O
acara O
rangka O
memperingati O
HUT O
Republik O
Indonesia B-LOC
ke80 O
Tahun O
2025 O
. O

Halo O
selamat O
siang O
rekan O
saya O
dapat O
telfon O
bahwa O
adanya O
pembukaan O
rekening O
ilegal O
bank O
CIMB O
Niaga B-ORG
di O
kota O
Medan B-LOC
Sumatra O
Utara O
dan O
akan O
dikirim O
sbg O
dokumen O
ilegal O
ke O
Malaysia B-LOC
apakah O
hal O
tersebut O
valid O
? O

KLASEMEN O
SEMENTARA O
Pekan O
2 O
. O
Kemenangan O
Yang O
Diterima O
Persebaya B-ORG
Surabaya B-LOC
Atas O
Persita B-ORG
Tangerang B-LOC
Membuat O
Persebaya B-ORG
Surabaya B-LOC
Naik O
Ke O
Posisi O
10 O
Klasemen O
Liga O
1 O
20252026 O
. O

Dalam O
rangka O
memeriahkan O
Hari O
Kemerdekaat O
Republik O
Indonesia B-LOC
yang O
80 O
Polres O
Bintan B-LOC
gelar O
pasar O
sembako O
murah O
yang O
dilaksanakan O
di O
Kijang O
Kecamatan O
Bintan B-LOC
Timur O
Sabtu O
982025 O
. O

Mungkin O
karena O
awalnya O
ini O
game O
untuk O
PC O
jadi O
harus O
pakai O
spesifikasi O
sangat O
mumpuni O
. O
Setidaknya O
hp O
dengan O
chipset O
Snapdragon O
8 O
Elite O
atau O
Dimensity O
9400 O
. O
Rekomendasi O
Samsung B-ORG
S25 O
Xiaomi B-ORG
15 O
Xiaomi B-ORG
Poco O
F7 O
Ultra O
Nubia O
Redmagic O
8S O
atau O
vivo O
IQOO O
13 O
. O

Hi O
gez O
kubuka O
lg O
sharing O
ruangguru B-ORG
rg O
ruang O
belajar O
disc O
off O
10 O
ya O
buat O
sabtuminggu O
ini O
only O
Avail O
sd O
smp O
sma O
sma O
utbk B-ORG
sma O
snbt B-ORG
tka I-ORG
cus O
dm O
yg O
mau O
tnya2 O
. O
Live O
class O
avail O
gr11 O
only O
ya O
cus O
. O

Kemungkinan O
Persib O
bertemu O
Al B-ORG
Nassr I-ORG
kecil O
hanya O
di O
final O
ACL O
Two O
Persib O
di O
wilayah O
Timur O
Al B-ORG
Nassr I-ORG
di O
Barat O
. O
Al B-ORG
Nassr I-ORG
favorit O
kuat O
capai O
final O
peluang O
70 O
tapi O
Persib O
harus O
atasi O
saingan O
ketat O
di O
Timur O
peluang O
1015 O
. O
Secara O
keseluruhan O
sekitar O
710 O
mereka O
bertemu O
. O

Halo O
Minggu O
17 O
Agustus O
2025 O
Dalam O
rangka O
memperingati O
Hari O
Ulang O
Tahun O
ke O
80 O
Republik O
Indonesia B-LOC
. O
Kantor O
Pertanahan O
Kota O
Medan B-LOC
melaksanakan O
upacara O
di O
lapangan O
Kantor O
Pertanahan O
Kota O
Medan B-LOC
yang O
diikuti O
oleh O
seluruh O
. O

Selangor O
18 O
Ogos O
2025 O
Ketua O
Setiausaha O
Y O
Bhg O
. O
Datuk O
Lokman O
Hakim O
Ali O
telah O
menyempurnakan O
Majlis O
Anugerah O
Perkhidmatan O
Cemerlang O
APC O
amp O
Jasamu O
Dikenang O
Tahun O
2025 O
Peringkat O
Kementerian B-ORG
Pertahanan I-ORG
Zon I-ORG
Tengah B-LOC
yang O
bertempat O
di O
Hotel O
Mardhiyyah O
Shah B-LOC
Alam I-LOC
melibatkan O
Markas O
11 O
. O

Cuss O
segera O
foto O
bareng O
sama O
pick O
kalian O
karena O
trainee O
yang O
sudah O
tereliminasi O
akan O
ditarikdihapus O
jadi O
jangan O
sampe O
ketinggalaann O
Untuk O
lokasinya O
di O
Indonesia B-LOC
ada O
dua O
yaa O
La O
Piazza O
Mall B-LOC
Kelapa I-LOC
Gading I-LOC
Jakarta I-LOC
Lantai O
2 O
KPop O
Fan O
Store O
Bandung B-LOC
Area O
Hotel O
Narapati O
. O

Prof O
. O
Stella O
Christie O
adalah O
psikolog O
kognitif O
Indonesia B-LOC
lahir O
1979 O
di O
Medan B-LOC
. O
Lulusan O
Harvard O
MA O
amp O
Northwestern O
Ph O
D O
. O
Mantan O
profesor O
di O
Swarthmore O
amp O
Tsinghua O
University O
. O
Kini O
Wakil O
Menteri O
Pendidikan O
Tinggi O
Sains O
amp O
Teknologi O
RI B-ORG
. O
Prestasi O
Peneliti O
terkemuka O
di O
bidang O
. O

Pemerintah O
terus O
berupaya O
keras O
untuk O
menjaga O
stabilitas O
keamanan O
di O
Papua B-LOC
demi O
melindungi O
seluruh O
masyarakat O
. O
TNI O
dan O
Polri B-ORG
terus O
berjuang O
menjaga O
stabilitas O
di O
Papua B-LOC
agar O
masyarakat O
dapat O
beraktivitas O
seharihari O
dengan O
nyaman O
dan O
kondusif O
. O

Kementerian B-ORG
Ekonomi I-ORG
telah O
menganjurkan O
Brown O
Bag O
Lunch O
Talk O
Siri O
3 O
MALAYSIA B-LOC
S O
POLICY O
TOWARDS O
BIG O
POWERS O
. O
Perkongsian O
ini O
disampaikan O
oleh O
Dr O
. O
Kuik O
ChengChwee O
yang O
merupakan O
Profesor O
Perhubungan O
Antarabangsa O
di O
Institut O
Kajian O
Malaysia B-LOC
dan O
Antarabangsa O
IKMAS O
Universiti O
. O

Bhabinkamtibmas O
Desa O
Bangkal O
Polsek O
Sumenep B-LOC
Kota O
Polres O
Sumenep B-LOC
Polda B-ORG
Jatim B-LOC
Bripda O
Muh O
. O
Sasmito O
Effendi O
turun O
langsung O
mengecek O
dan O
monitoring O
tanaman O
jagung O
milik O
Bapak O
Muzammil O
di O
Dusun O
Buddagan O
Desa O
Bangkal O
Kecamatan O
Kota O
Sumenep B-LOC
Kabupaten O
Sumenep B-LOC
Jawa I-LOC
Timur I-LOC
. O

Setelah O
nyobain O
makjay O
jadi O
pengen O
pindah O
ke O
bandung B-LOC
! O
Gausah O
buka O
cabang O
di O
jkt B-LOC
udah O
paling O
bener O
di O
bandung B-LOC
aja O
. O
Biar O
gue O
yang O
ke O
sana O
. O

Satresnarkoba O
Polrestabes O
Medan B-LOC
gerebek O
gudang O
penyimpanan O
daun O
ganja O
video O
UGD O
RSUD O
di O
Mandailing O
Natal O
sepi O
tidak O
ada O
nakes O
. O
Saksikan O
informasinya O
di O
Youtube B-ORG
Kompastv O
Medan B-LOC
. O

IGK O
Manila B-LOC
Tutup O
Usia O
Erick B-PER
Thohir I-PER
Kenang O
Kebersamaan O
di O
Persija B-ORG
dan O
Kejayaan O
Timnas O
di O
SEA O
Games O
1991 O
. O

Data O
terbaru O
menunjukkan O
pada O
kuartal O
kedua O
tahun O
ini O
pangsa O
pasar O
Samsung B-ORG
di O
Amerika B-LOC
Serikat O
melonjak O
tajam O
dari O
23 O
menjadi O
31 O
sementara O
Apple B-ORG
turun O
dari O
56 O
menjadi O
49 O
. O
Kenaikan O
tajam O
ini O
didorong O
oleh O
keberhasilan O
peluncuran O
produkproduk O
terbaru O
Samsung B-ORG
terutama O
di O
lini O
. O

Terima O
kasih O
atas O
tagnya O
. O
Saya O
cek O
postingan O
Anda O
di O
2023 O
memang O
ada O
prediksi O
PPP B-ORG
berisiko O
tak O
lolos O
PT O
misal O
29 O
Des O
dan O
Demokrat B-ORG
di O
zona O
degradasi O
. O
Hasil O
Pemilu O
2024 O
PPP B-ORG
3 O
87 O
tak O
lolos O
4 O
Demokrat B-ORG
7 O
43 O
lolos O
urutan O
ke7 O
dari O
8 O
partai O
lolos O
. O
Prediksi O
jitu O
! O
Apa O
ramalan O
. O

Konyol O
argumen O
nya O
Liem O
Bukan O
Hartono O
semua O
Legal O
via O
BPPN B-ORG
Maaf O
Pak O
. O
dari O
group O
WA O
mantan O
PKN O
bank O
BNI B-ORG
. O
tambahan O
catatan O
saya O
BCA B-ORG
saat O
krismon O
1997 O
1998 O
mendapat O
dana O
talangan O
dari O
negara O
BI B-ORG
BLBI O
obligasi O
rekap O
sebesar O
Rp O
. O
52 O
. O
Triliun O
Obligasi O
Negara O
itu O
berupa O
surat O
. O

Guysie O
! O
Yuk O
jajan O
di O
Blissette O
! O
IDR O
19 O
. O
900pcs O
include O
tax O
Shopee B-ORG
di O
Surabaya B-LOC
Jawa I-LOC
Timur I-LOC
Untuk O
order O
barang O
bisa O
langsung O
dm O
akun O
ini O
atau O
klik O
link O
shopee B-ORG
di O
atas O
yaa O
please O
help O
. O

23 O
. O
Stasiun O
Yogyakarta B-LOC
YK O
Kota O
Yogyakarta B-LOC
DIY O
Debut O
12 O
Juli O
2023 O
Aktivitas O
Naik O
turun O
putar O
balik O
Pernah O
ke O
sini O
bareng O
Najla O
amp O
Adeknya O
Budi B-PER
Gunawan I-PER
Ibu O
nganter O
Adek O
nganter O
Jenis O
layanan O
KA O
Jarak O
Jauh O
KRL O
KA O
Bandara O
KA O
Prameks O
Rating O
1010 O
. O

Bersiaplah O
berkompetisi O
di O
Magelang B-LOC
Jawa I-LOC
Tengah I-LOC
di O
lintasan O
penuh O
pesona O
budaya O
dan O
kemegahan O
alam O
. O
Untuk O
Informasi O
serta O
Syarat O
dan O
Ketentuan O
Bank B-ORG
Jateng B-LOC
Borobudur I-LOC
Marathon O
kunjungi O
Siap O
memberikan O
yang O
terbaik O
di O
Magelang B-LOC
? O

Rumah O
2 O
5 O
lantai O
siap O
huni O
di O
Leuwinanggung O
Depok B-LOC
Dekat O
Riverside O
Golf O
Club O
Global O
Mandiri O
School O
Jl O
. O
Alternatif O
Cibubur B-LOC
Gerbang O
Tol O
Cimanggis B-LOC
Mal O
Ciputra O
Mitra O
Keluarga O
LT O
84m O
LB O
150m O
21 O
KT O
3 O
KM O
Carport O
Listrik O
2200 O
VA O
SHM O
amp O
IMB O
Harga O
1 O
5 O
miliar O
Info O
085175345952 O
. O

Halo O
! O
Untuk O
lowongan O
freelance O
coba O
cek O
Dealls O
atau O
Jooble O
. O
Contoh O
Sales O
Trainee O
Ruangguru B-ORG
Madiun B-LOC
negosiasi O
gaji O
Crew O
Freelance O
Pam O
Organizer O
Samarinda B-LOC
atau O
Manajer O
Toko O
Online O
Chan O
Collection O
Bandung B-LOC
Rp3 O
. O
54 O
. O
5jt O
. O
Apply O
langsung O
di O
situsnya O
. O
Semangat O
cari O
rezeki O
2025 O
! O

Bali B-LOC
United B-ORG
mendatangkan O
Jordy O
Bruijn O
yang O
sebelumnya O
berlaga O
di O
kompetisi O
kasta O
teratas O
liga O
di O
Belanda B-LOC
Eredivisie B-ORG
untuk O
memperkuat O
kompetisi O
BRI O
Super O
League O
. O
Kami O
rekrut O
selama O
dua B-LOC
musim O
mendatang O
kata O
Chief O
Executive O
Officer O
CEO O
Bali B-LOC
United B-ORG
Yabes O
Tanuri O
di O
Gianyar B-LOC
. O

Selamat O
. O
Lu O
udh O
jadi O
korban O
pengaburan O
identitas O
yang O
di O
gencarkan O
penjajah O
bogor B-LOC
padahal O
dulunya O
padjajaran O
kata O
siapa O
jkt B-LOC
tanah O
rantauan O
Batavia O
pun O
dulu O
namanya O
Sunda O
Kelapa O
lu O
amati O
aja O
Jepang B-LOC
china I-LOC
Korea I-LOC
mereka O
pake O
nama O
asli O
turun O
temurun O
bhs O
dan O
huruf O
tidak O
berubah O
. O

Merdeka O
80 O
tahun O
mengumandangkan O
lagu O
kebangsaan O
disuruh O
bayar O
. O
kehabisan O
kata2 O
Menteri O
Hukum O
Supratman B-PER
Agtas O
menegaskan O
lagu O
kebangsaan O
Indonesia B-LOC
Raya O
adalah O
domain O
publik O
dan O
tidak O
dikenakan O
royalti O
. O
PSSI B-ORG
pun O
menolak O
klaim O
komersial O
LMKN O
. O

Nama O
nama O
bule O
klo O
ada O
unsur O
kota O
nya O
keren O
ya O
kayak O
paris B-LOC
hilton O
brooklyn O
tiffany O
tapi O
klo O
org O
indo B-LOC
malah O
kayak O
pengen O
bilang O
link O
please O
vina O
garut B-LOC
chika O
bandung B-LOC
. O

08 O
. O
27 O
1 O
. O
Kawasan O
Kaliwaron O
Jojoran O
Dharmahusada O
Indah O
Biliton O
Bogowonto O
Panglima O
Sudirman B-PER
masih O
hujan O
Kedung O
Cowek O
gerimis O
2 O
. O
Raya O
Gedangan O
arah O
Waru B-LOC
macet O
3 O
. O
Aloha O
arah O
Waru B-LOC
juga O
masih O
macet O
4 O
. O
Medaeng O
arah O
Geluran O
merambat O
5 O
. O
Raya O
Wadungasri O
arah O
Surabaya B-LOC
macet O
6 O
. O

Ambang O
Batas O
Laut O
Terluar O
Ambalat O
perairan O
Indonesia B-LOC
yang O
berbatasan O
dengan O
Malaysia B-LOC
ditandai O
kedaulatannya O
dengan O
mercusuar O
Karang O
Unarang O
. O
Karang O
Unarang O
inilah O
dimulai O
garis O
imajiner O
tapal O
batas O
atau O
Titik O
0 O
Nol O
Indonesia B-LOC
di O
belahan O
utara O
Kalimantan O
. O

Km O
buka O
app O
gopay B-ORG
ya O
dek O
bukan O
gojek B-ORG
tpi O
gopay B-ORG
search O
di O
bawah O
voucher O
saya O
masukin O
ini O
kode O
nya O
IDVXGOPAY O
GOPAYXROBLOX17AN O
kalau O
udah O
nanti O
ada O
muncul O
tu O
vc O
nya O
kalau O
udah O
km O
top O
up O
20k O
ke O
gopay B-ORG
trs O
buks O
roblok O
beli O
robux O
pembayaran O
ke O
gopay B-ORG
auto O
kepotong O
sendiri O
di O
gopay B-ORG
. O

Ni O
buzzer O
tiktok B-ORG
bego O
bgt O
dah O
. O
Dulu O
bilangnya O
milih O
Prabowo B-PER
karena O
gak O
bisa O
disetir O
. O
Sekaramg O
bilangnya O
Prabowo B-PER
gak O
punya O
power O
. O
LU O
KATA O
INI O
US B-LOC
. O

Dengan O
topi O
caping O
khas O
sawah O
yang O
masih O
melekat O
di O
kepala O
sejumlah O
petani O
asal O
Karawang B-LOC
Jawa I-LOC
Barat O
tampak O
sumringah O
saat O
menghadiri O
Upacara O
Peringatan O
HUT O
ke80 O
Republik O
Indonesia B-LOC
di O
Istana B-LOC
Merdeka O
Minggu O
178 O
. O
Undangan O
khusus O
dari O
Presiden O
RI B-ORG
Prabowo B-PER
Subianto I-PER
itu O
mereka O
. O

Timnas O
Indonesia B-LOC
Wanita O
U20 O
melanjutkan O
kiprah O
mereka O
di O
Kualifikasi O
Piala O
Asia O
U20 O
Wanita O
dengan O
menahan O
imbang O
tuan O
rumah O
Myanmar B-LOC
U20 O
dengan O
skor O
22 O
. O
Sempat O
tertinggal O
20 O
Gol O
Ajeng O
amp O
Jazzyln O
berhasil O
mematikan O
Indonesia B-LOC
dapatkan O
1 O
poin O
Hasil O
ini O
membuat O
peluang O
lolos O
terjaga O
. O

Berakhir O
sudah O
rangkaian O
tur O
mantan O
gelandang O
Liverpool B-ORG
FC I-ORG
Lucas O
Leiva O
di O
Indonesia B-LOC
dalam O
promosi O
jersey O
anyar O
The O
Reds O
bersama O
Adidas B-ORG
. O
Setelah O
melakukan O
serangkaian O
promosi O
di O
Jakarta B-LOC
dan O
Surabaya B-LOC
promosi O
dilakukan O
di O
Bali B-LOC
. O
Rabu O
Pati B-LOC
. O

Pramono O
Anung O
sebagai O
Gubernur O
DKI O
punya O
otoritas O
bicara O
aset O
Jakarta B-LOC
seperti O
JIS B-LOC
. O
Dia O
relay O
minat O
PSSI B-ORG
jadikan O
JIS B-LOC
homebase O
Timnas O
bukan O
cuma O
Persija B-ORG
konsep O
awal O
Persija B-ORG
tapi O
bisa O
berkembang O
. O
Bukan O
saling O
mengalah O
tapi O
winwin O
! O
Prestasi O
Anies B-PER
nyata O
stadion O
top O
tanpa O
korupsi O
. O

Pelatih O
timnas O
U20 O
putri O
Indonesia B-LOC
Akira O
Higashiyama O
menyebut O
adaptasi O
timnya O
di O
Yangon B-LOC
Myanmar I-LOC
jelang O
kualifikasi O
Piala O
Asia O
U20 O
Putri O
2026 O
berjalan O
baik O
. O
Kita O
coba O
beradaptasi O
dengan O
cuaca O
di O
Myanmar B-LOC
sejauh O
ini O
berjalan O
baik O
kata O
Akira O
Selasa O
. O
Laga O
. O

Majelis B-ORG
Ulama I-ORG
Indonesia B-LOC
MUI O
Kota O
Bekasi B-LOC
ikut O
menelusuri O
informasi O
kegiatan O
pengajian O
Umi O
Cinta O
. O
Rencananya O
MUI O
akan O
meminta O
keterangan O
dari O
Umi O
Cinta O
besok O
. O

Ir O
. O
Soekarno B-PER
lahir O
pada O
tanggal O
6 O
Juni O
1901 O
di O
Surabaya B-LOC
Jawa I-LOC
Timur I-LOC
. O
Ia O
merupakan O
seorang O
insinyur O
proklamator O
kemerdekaan O
Indonesia B-LOC
dan O
juga O
Presiden O
pertama O
Republik O
Indonesia B-LOC
. O
Ia O
menempuh O
pendidikan O
tinggi O
di O
Technische O
Hoogeschool O
te O
Bandoeng O
. O

Orang O
Penang B-LOC
Mai O
KL O
! O
Usahawan O
hebat O
dari O
Penang B-LOC
mai O
turun O
ke O
Medan B-LOC
MARA O
Kuala B-LOC
Lumpur I-LOC
bawa O
bermacammacam O
produkproduk O
memang O
padu O
! O
20 O
hingga O
22 O
Ogos O
. O

Di O
platform O
X O
pengguna O
adalah O
mayoritas O
pembenci O
Jokowi B-PER
sedangkan O
ratusan O
juta O
rakyat O
yg O
tdk O
pakai O
platform O
X O
menyukai O
Jokowi B-PER
. O
katakan O
per O
RW O
penerima O
BLT O
120 O
KK O
berapa O
juta O
rakyat O
yg O
suka O
Jokowi B-PER
. O
belum O
yg O
terima O
kasih O
pembangunan O
infrastruktur O
jalan O
. O

Rusia B-LOC
Resmi O
Menentang O
Pengaktifan O
Kembali O
Semua O
Sanksi O
DK O
PBB O
atas O
Iran O
Rusia B-LOC
secara O
resmi O
menentang O
usulan O
Jerman B-LOC
Prancis I-LOC
dan O
Inggris B-LOC
untuk O
mengaktifkan O
kembali O
semua O
sanksi O
Dewan O
Keamanan O
PBB O
atas O
Iran O
atau O
yang O
dikenal O
sebagai O
Mekanisme O
Snapback O
. O

Hwalla O
open O
Joki O
Brevet O
AB O
C O
IAI O
Unair B-ORG
Satu O
Kelas O
Cerdas O
Pajak O
Makui O
Tax O
Institute O
UNPAD B-ORG
BFI O
UI B-ORG
AKADEMIK O
AKUNTANSI O
BANDUNG B-LOC
UGM B-ORG
Ubaya O
Piranha O
ATPI O
CSC O
TTH O
TAXSAM O
IKPI O
IAPI O
Taxys O
UKI O
Gunadarma O
Biinspira O
DLL O
. O

WTT O
Want O
to O
Trade O
MEMORIES O
2020 O
Have O
Jungkook B-PER
Want O
Taehyung O
Yg O
bisa O
di O
co O
via O
Dom O
Bogor B-LOC
Plis O
ini O
akoh O
salah O
take O
malah O
jdi O
double O
jk O
nyaaa O
. O
namjoon O
seokjin B-PER
suga O
jhope O
jimin O
taehyung O
jungkook O
bts O
memories O
2020 O
. O

BTN O
bersama O
relawan O
bakti O
BUMN B-ORG
hadirkan O
program O
ketahanan O
pangan O
hingga O
pelestarian O
lingkungan O
bagi O
masyarakat O
di O
Desa O
Adang O
Jaya O
dan O
Muara O
Adang O
Paser O
Kalimantan B-LOC
Timur O
. O
Wujud O
nyata O
hadirnya O
BUMN B-ORG
hingga O
ke O
pelosok O
negeri O
. O

Tiga O
pemain O
Timnas O
U23 O
Indonesia B-LOC
dalam O
skuad O
Bali B-LOC
United B-ORG
belum O
mendapatkan O
peran O
besar O
pada O
ajang O
Super O
League O
20252026 O
. O
Serdadu O
Tridatu O
tercatat O
sudah O
memainkan O
dua O
laga O
. O

Setya O
Novanto O
politikus O
Partai B-ORG
Golkar I-ORG
sekaligus O
terpidana O
kasus O
korupsi O
eKTP O
senilai O
Rp2 O
3 O
triliun O
yang O
juga O
mantan O
Ketua O
DPR B-ORG
RI I-ORG
telah O
bebas O
bersyarat O
dari O
Lapas O
Sukamiskin O
Jawa B-LOC
Barat O
pada O
Minggu O
17 O
Agustus O
2025 O
bertepatan O
dengan O
HUT O
RI B-ORG
ke80 O
. O

Frasa O
terlihat O
dari O
tatapannya O
berarti O
sesuatu O
bisa O
terlihat O
dari O
ekspresi O
mata O
atau O
pandangan O
seseorang O
. O
Di O
video O
ini O
mengacu O
pada O
ekspresi O
Wakil O
Presiden O
Gibran B-PER
Rakabuming I-PER
yang O
diam O
saat O
menyaksikan O
anggota O
DPR B-ORG
tibatiba O
joget O
setelah O
sidang O
tahunan O
MPR B-ORG
mungkin O
menunjukkan O
. O

Caranya O
kalau O
belum O
Buka O
setting O
gt O
Apple B-ORG
Account O
gt O
Payment O
amp O
Shipping O
gt O
Add O
Payment O
Method O
gt O
Gopay B-ORG
setelah O
itu O
tinggal O
ikutin O
instruksinya O
aja O
dan O
masukin O
pin O
gopay B-ORG
kalian O
Kalo O
ada O
2 O
payment O
method O
di O
setting O
make O
sure O
Gopay B-ORG
kalian O
ada O
di O
urutan O
TERATAS O
ya O
! O

Apa O
gw O
sendiri O
yg O
mikir O
ya O
emang O
wajah O
Gibran B-PER
gitu O
mau O
di O
manapun O
suasana O
apapun O
kok O
pada O
respect O
ke O
Gibran B-PER
si O
dikira O
ga O
suka O
ama O
manusia O
dpr B-ORG
ya O
engga O
emang O
gitu O
wajahnya O
. O

Opsi O
Trump O
ke O
Putin O
Serahkan O
Alaska B-LOC
atau O
Amerika B-LOC
Terjun O
Langsung O
ke O
Medan B-LOC
Perang O
RusiaUkraina O
BACA O
SELENGKAPNYA O
DISINI O
. O

Guys O
buat O
ngejar O
materi O
utbk B-ORG
better O
ruangguru B-ORG
atau O
zenius B-ORG
ya O
? O
btw O
aku O
tipe O
yg O
harus O
dijelasin O
scr O
detail O
bgtbgt O
kira O
kira O
lebih O
cocok O
mana O
ya O
? O
TIA O
! O

DIRGAHAYU O
REPUBLIK O
INDONESIA B-LOC
KE80 O
DPW O
Partai O
Perindo B-ORG
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
mengajak O
kita O
semua O
untuk O
terus O
menyalakan O
semangat O
kemerdekaan O
dengan O
kerja O
nyata O
demi O
Indonesia B-LOC
yang O
maju O
dan O
rakyat O
yang O
sejahtera O
. O
Bersatu O
Berdaulat O
Rakyat O
Sejahtera O
Indonesia B-LOC
Maju O
! O

Silahkan O
naik O
D11 O
jurusan O
Depok B-LOC
turun O
di O
Stasiun O
Depok B-LOC
Baru O
lalu O
naik O
KRL B-ORG
jurusan O
Jakarta B-LOC
Kota O
turun O
di O
Pasar B-LOC
Minggu I-LOC
. O

Selama O
ini O
Stadion B-LOC
Utama I-LOC
Gelora I-LOC
Bung I-LOC
Karno I-LOC
SUGBK O
jadi O
rumah O
utama O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Kadang O
pindah O
ke O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
atau O
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
Tapi O
sebentar O
lagi O
? O
Bisa O
jadi O
Garuda B-ORG
punya O
markas O
baru O
Jakarta B-LOC
International B-ORG
Stadium I-ORG
JIS I-ORG
. O

Halo O
. O
Please O
ya O
PLN B-ORG
ini O
di O
desa O
Bawu O
kec O
Batealit O
kab O
Jepara B-LOC
l O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
kenapa O
sering O
mati O
listrik O
akhirakhir O
ini O
? O
Tolong O
berbenah O
! O

PSSI B-ORG
merilis O
daftar O
23 O
pemain O
Timnas O
Putri O
Indonesia B-LOC
yang O
akan O
tampil O
di O
ASEAN O
Womens O
Championship O
2025 O
atau O
Piala O
AFF O
Putri O
2025 O
di O
Vietnam B-LOC
. O

Nenek O
lampir O
goblokk O
srimulyani O
itu O
titipan O
jokowi B-PER
dia O
banyak O
berjasa O
gelontorkan O
dana B-ORG
utk O
kepentingan O
jkowi O
ampanteknya O
termasuk O
ongkos O
kampanye O
gibran B-PER
pada O
pilpres O
kemarin O
. O
Sekarang O
kalian O
malah O
ikut O
menghujat O
. O

Kepala O
Kantor O
Wilayah O
Kementerian B-ORG
Hukum I-ORG
Sulawesi B-LOC
Selatan O
Andi B-PER
Basmal I-PER
memberikan O
apresiasi O
tinggi O
atas O
inisiatif O
Balai O
Harta O
Peninggalan O
Makassar B-LOC
dalam O
menghadirkan O
layanan O
publik O
langsung O
di O
tengah B-LOC
masyarakat O
. O

Kebiasaan O
kaya O
mager O
balik O
ke O
surabaya B-LOC
. O
tapi O
ntar O
kalo O
dirumah O
pengen O
ke O
surabaya B-LOC
tapi O
kalo O
di O
surabaya B-LOC
pengen O
dirumah O
. O

Ambon B-LOC
15 O
Agustus O
2025 O
Kepala O
Badan B-ORG
Mutu I-ORG
KKP I-ORG
Ambon B-LOC
Bapak O
M O
. O
Hatta B-PER
Arisandi O
membuka O
kegiatan O
Lomba O
menyambut O
kemerdekaan O
RI B-ORG
Ke80 O
. O
Kegiatan O
lomba O
berlangsung O
penuh O
Semangat O
menyambut O
Kemerdekaan O
. O
kegiatan O
lomba O
berlangsung O
di O
halaman O
kantor O
Badan B-ORG
Mutu I-ORG
KKP I-ORG
Ambon B-LOC
. O

Dirgahayu O
Republik O
Indonesia B-LOC
ke80 O
! O
Dengan O
semangat O
Indonesia B-LOC
Emas O
2045 O
Kantor O
Pertanahan O
Kota O
Banjar B-LOC
siap O
memberikan O
pelayanan O
terbaik O
untuk O
masyarakat O
serta O
menjaga O
tanah O
sebagai O
sumber O
daya O
bangsa O
. O

Mmg O
tanpa O
Pak O
Jokowi B-PER
PDIP B-ORG
bisa O
menang O
pilpres O
2 O
x O
. O
Bu O
Megawati B-PER
nyalon O
2 O
x O
gagal O
trs O
dan O
setelah O
di O
tinggal O
Pak O
Jokowi B-PER
capres O
ny O
dpt O
suara O
paling O
buncit O
. O
apa O
ngk O
malu O
partai O
sebesar O
PDIP B-ORG
tp O
suara O
pilpres O
kalah O
sama O
Anies B-PER
Baswedan I-PER
. O
boro2 O
jadi O
lawan O
setimpal O
02 O
yg O
ad O
jga O
kandas O
. O

Kayn O
label O
kayn O
label O
punya O
banyak O
bgt O
koleksi O
outfit O
batik O
yg O
pada O
cakep O
semua O
warna O
dan O
motifnya O
juga O
kalem O
timeless O
kalo O
pengen O
ngeliat O
secara O
langsung O
bisa O
dateng O
ke O
offline O
storenya O
yg O
ada O
di O
bandung B-LOC
alamatnya O
Jl O
. O
Teuku B-PER
Umar I-PER
No O
. O
5 O
Dago B-LOC
. O

OPEN O
JASA O
WAR O
JASTIP O
TIKET O
TIMNAS O
INDONESIA B-LOC
VS O
KUWAIT O
amp O
LEBANON O
FEE O
50KTIKET O
WAJIB O
GARUDA O
ID O
SELF O
PAYMENT O
LIVIN O
MANDIRI B-ORG
KALIAN O
KALIAN O
BAYAR O
SENDIRI O
100 O
TRUSTED O
amp O
FEE O
BAYAR O
BELAKANGAN O
KIRIM O
LANGSUNG O
DATA O
DI O
DM O
wtb O
info O
surabaya B-LOC
bung O
tomo O
IND O
. O

Satgas O
Pangan O
Polri B-ORG
dari O
Ditreskrimsus O
Polda B-ORG
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
Jatim I-LOC
dan O
Polresta O
Sidoarjo B-LOC
menyita O
12 O
5 O
ton O
beras O
yang O
tidak O
sesuai O
standar O
mutu O
di O
wilayah O
Sidoarjo B-LOC
Jawa I-LOC
Timur I-LOC
Senin O
48 O
. O

Semarak O
HUT O
RI B-ORG
ke80 O
Pelindo B-ORG
Regional O
1 O
Gelar O
Edukasi O
Safety O
Ridding O
dan O
Service O
gratis O
Medan B-LOC
13 O
Agustus O
2025 O
Dalam O
rangka O
memperingati O
Semarak O
HUT O
RI B-ORG
yang O
ke O
80 O
tahun O
2025 O
PT O
Pelabuhan O
Indonesia B-LOC
Persero O
atau O
Pelindo B-ORG
Regional O
1 O
menggelar O
program O
Tanggung O
Jawab O
Sosial O
dan O
. O

Bukankah O
bapak O
ditugaskan O
oleh O
Jokowi B-PER
pimpin O
upacara O
di O
IKN B-LOC
dan O
Gibran B-PER
di O
istana O
Jakarta B-LOC
? O
sesuai O
kesepakatan O
politik O
dengan O
Jokowi B-PER
bapak O
sudah O
sudah O
menyetujui O
kalau O
Gibran B-PER
itu O
ketua O
aglomerasi O
di O
Jakarta B-LOC
. O
kenapa O
bapak O
ingkar O
janji O
dengan O
Jokowi B-PER
? O
! O

Jasa O
co O
shopee B-ORG
goride O
voc O
voucher O
gratong O
gratis O
ongkir O
jasa O
cv O
saldo O
pulsa O
xl B-ORG
ke O
bca B-ORG
spay O
nonprem O
ke O
sea O
. O

Untuk O
foto O
11 O
sama O
Chenle O
biasanya O
lewat O
fansign O
atau O
event O
spesial O
NCT B-ORG
Dream I-ORG
. O
Bisa O
butuh O
beli O
banyak O
album O
masing2 O
Rp300rb O
total O
bisa O
jutaan O
rupiah O
buat O
kesempatan O
menang O
lotre O
. O
Contoh O
di O
Jepang B-LOC
ada O
yg O
habis O
16k O
buat O
foto O
sama O
member O
NCT B-ORG
! O
Tergantung O
event O
amp O
luck O
. O

Ambil O
duit O
di O
atm O
. O
duitnya O
belom O
di O
pindah O
dari O
gpay O
ke O
bank O
bca B-ORG
. O
aku O
ke O
alfamart B-ORG
buat O
narik O
duit O
. O
pas O
narik O
duit O
ngak O
isa O
akhirnya O
keingetan O
panel O
awal O
itu O
. O
akhirnya O
balik O
terus O
aku O
transfer O
baru O
deh O
ke O
alfamart B-ORG
lagi O
. O
wkowko O
aku O
bodoh O
. O

Bisa O
menang O
! O
Vs O
Kuwait B-LOC
ranking O
138 O
form O
buruk O
kalah O
beruntun O
Indo B-LOC
118 O
unggul O
di O
rumah O
sendiri O
. O
Vs O
Lebanon B-LOC
112 O
lebih O
ketat O
tapi O
home O
advantage O
amp O
performa O
terkini O
Indo B-LOC
menang O
vs O
Filipina B-LOC
bikin O
peluang O
6040 O
buat O
Garuda B-ORG
. O
Semangat O
Timnas O
! O

06 O
. O
26 O
Situasi O
arus O
lalu O
lintas O
di O
Traffic O
Light O
Borobudur B-LOC
Jl O
. O
Raya O
Kalimalang B-LOC
Jakarta I-LOC
Timur I-LOC
arah O
Bekasi B-LOC
maupun O
arah O
Cipinang O
terpantau O
ramai O
cenderung O
padat O
. O

KEJAKSAAN B-ORG
Agung O
Kejagung B-ORG
memulai O
langkah O
tegas O
untuk O
eks O
Staf O
Khusus O
Stafsus O
mantan O
Mendikbudristek O
Nadiem B-PER
Makarim I-PER
Jurist I-PER
Tan I-PER
. O

Toko O
bekasi B-LOC
tujuannya O
juga O
ke O
bekasi B-LOC
tp O
dianternya O
ke O
arah O
jakarta B-LOC
utara O
. O
Pinter O
bgt O
emg O
anteraja O
! O

PROGRAM O
TRAINING O
OF O
SKUAD O
KITA O
PENGGUNA O
TOS O
2025 O
PUTRAJAYA B-LOC
19 O
OGOS O
2025 O
SELASA O
Y O
Bhg O
. O
Dato O
Hj O
. O
Amran O
Bin O
Hj O
. O
Ahmad O
Timbalan O
Ketua O
Setiausaha O
Pendayaupayaan O
Pengguna O
dan O
Pengurusan O
Kementerian B-ORG
Perdagangan I-ORG
Dalam O
Negeri B-ORG
dan O
Kos O
Sara O
Hidup O
KPDN B-ORG
telah O
hadir O
merasmikan O
. O

Dirgahayu O
Republik O
Indonesia B-LOC
ke O
80 O
MERDEKA O
! O
Semangat O
45 O
wujudkan O
Indonesia B-LOC
emas O
2025 O
Indonesia B-LOC
hebat O
rakyat O
sejahtera O
. O

JAKARTA B-LOC
Polemik O
yang O
menyeret O
nama O
mantan O
Gubernur O
Jawa B-LOC
Barat O
Ridwan B-PER
Kamil I-PER
dan O
selebgram O
kontroversial O
Lisa B-PER
Mariana O
kini O
memasuki O
babak O
krusial O
. O
Publik O
masih O
bertanyatanya O
kapan O
hasil O
tes O
DNA O
antara O
Ridwan B-PER
Kamil I-PER
Lisa I-PER
Mariana O
dan O
anak O
berinisial O
CA O
akan O
diumumkan O
? O

OPEN O
jastip O
DISKON O
bioskop O
order O
langsung O
ke O
wa O
READY O
tiket O
CGV O
infinity O
castle O
demon O
slayer O
movie O
kimetsu O
no O
yaiba O
kny O
weapons O
tinggal O
meninggal O
DLL O
tiket O
nonton O
surabaya B-LOC
madiun O
gresik B-LOC
blitar O
kediri O
tegal B-LOC
jogja I-LOC
malang O
mojokerto O
solo B-LOC
probolinggo O
purwokerto O
wts O
promo O
. O

. O
HKHM O
2025 O
Liputan O
JAPENTV O
PENTARAMA O
X O
Kelab O
Malaysiaku O
SMK O
Putrajaya B-LOC
Presint O
5 O
1 O
Semarak O
patriotisme O
di O
SMK O
Putrajaya B-LOC
Presint O
5 O
1 O
! O
Dato O
Seri O
Mohamad O
Fauzi O
bin O
Md O
Isa O
Ketua O
Setiausaha O
Kementerian B-ORG
Komunikasi I-ORG
amp O
. O

Prihatin O
amp O
Kasihan B-LOC
dengan O
anakanak O
sekolah O
di O
era O
Jokowi B-PER
melalui O
Nadiem B-PER
anak O
sekolah O
dipaksa O
untuk O
sibuk O
disekolah O
tidak O
ada O
waktu O
rehat O
cukup O
saat O
pulang O
dan O
tanpa O
jaminan O
setelah O
tamat O
negara O
memberi O
pekerjaan O
amp O
gaji O
yang O
sangat O
layak O
. O

Pelatih O
Timnas O
U17 O
Indonesia B-LOC
Nova B-PER
Arianto I-PER
buka O
suara O
soal O
persiapan O
sebelum O
TC O
ke O
Bulgaria B-LOC
. O
Pemusatan O
latihan O
di O
Bulgaria B-LOC
bakal O
digelar O
pada O
114 O
September O
2025 O
mendatang O
. O

Emang O
asik O
banget O
Tabola O
Bole O
ini O
pantesan O
bikin O
semua O
goyang O
dari O
Prabowo B-PER
sampai O
Setkab B-ORG
Teddy O
Bu O
Iriana B-PER
Kapolri O
dan O
semuanya O
. O
Lagu O
timur O
banyak O
yg O
asik O
buat O
joget O
! O

Bek O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Sandy B-PER
Walsh I-PER
secara O
resmi O
sudah O
meninggalkan O
Yokohama B-LOC
F O
. O
Marinos O
dan O
bergabung O
dengan O
klub O
asal O
Thailand B-LOC
. O

Kok O
spt O
negara O
komunis O
mau O
merampas O
seenaknya O
sendiri O
. O
Meski O
di O
beli O
saham O
BCA B-ORG
51 O
kepercayaan O
masyarakat O
akan O
turun O
kpd O
BCA B-ORG
dan O
pemilik O
BCA B-ORG
bisa O
bentuk O
bank O
yg O
baru O
semua O
nasabah O
diboyong O
habis O
dah O
uang O
negara O
rugi O
lagi O
. O
bank2 O
BUMN O
mmg O
makin O
sepi O
Krn O
servis O
kurang O
bgs O
. O

Kementerian B-ORG
. O
atrbpn O
by O
Halo O
Kementerian B-ORG
ATRBPN O
menyelenggarakan O
Upacara O
Peringatan O
HUT O
Kemerdekaan O
RI O
ke80 O
. O
Pada O
kesempatan O
ini O
upacara O
dihadiri O
oleh O
seluruh O
jajaran O
dan O
keluarga O
besar O
Kementerian B-ORG
ATRBPN O
. O
Simak O
keseruannya O
pada O
video O
. O

Bedanya O
Orang2 O
India B-LOC
yang O
jadi O
CEO O
di O
barat O
adalah O
mereka O
tidak O
pulang O
ke O
India B-LOC
memanfaatkan O
ilmu O
utk O
bangun O
negara O
beda O
sama O
China B-LOC
yang O
mahasiswa O
mereka O
di O
Barat O
semua O
pulang O
utk O
membangun O
negara O
dengan O
ilmu O
yang O
mereka O
punya O
hingga O
akhirnya O
negaranya O
menjadi O
maju O
. O

Presiden O
Prabowo B-PER
kayaknya O
sudah O
waktunya O
nih O
libatkan O
Kejaksaan B-ORG
untuk O
audit O
total O
Kemendikbud B-ORG
era O
Nadiem B-PER
. O
Buka O
semua O
datanya O
. O
Telusuri O
jejak O
uangnya O
. O
Tindak O
siapapun O
yg O
bermain O
di O
proyek O
ini O
. O
Good O
governance O
tetap O
harus O
ditegakkan O
meski O
dari O
kebijakan O
masa O
lalu O
. O

Jiganu O
teu O
wani O
nembak O
jarak O
jauh O
kiyeu O
pemain O
persib B-ORG
teh O
sakitu O
hese O
nembus O
kotak O
penalty O
pdhlmah O
mun O
nempo O
permainan O
persija B-ORG
ratagoalna O
tembakan O
jarak O
jauh O
kabeh O
tah O
d O
persib B-ORG
teh O
eweh O
nu O
kituna O
. O

Persija B-ORG
Jakarta B-LOC
Ternyata O
Tak O
Sendiri O
! O
Lebih O
dari O
5 O
. O
000 O
Jakmania O
Datang O
ke O
Manahan B-LOC
Meski O
Regulasi O
Larangan O
Suporter O
Away O
Masih O
Ada O
. O

Tonton O
Video O
Timnas O
Indonesia B-LOC
vs O
Kuwait B-LOC
Alex O
Pastoor O
Tak O
Sabar O
Tunggu O
FIFA B-ORG
Matchday O
September O
Asisten O
Pelatih O
Timnas O
Indonesia B-LOC
Alex O
Pastoor O
sudah O
tidak O
sabar O
menantikan O
laga O
timnya O
di O
ajang O
FIFA B-ORG
Matchday O
periode O
September O
2025 O
. O
Di O
mana O
Garuda B-ORG
bakal O
melakoni O
dua O
laga O
di O
FIFA B-ORG
. O

Ya O
lokasi O
gempa O
ini O
6 O
. O
95LS O
111 O
. O
32BT O
dekat O
Blora B-LOC
berada O
di O
zona O
sesar O
Kendeng O
sabuk O
dorong O
aktif O
di O
Jawa B-LOC
TengahTimur O
. O
Gempa O
kecil O
seperti O
ini O
sering O
terkait O
dengan O
aktivitasnya O
meski O
BMKG B-ORG
belum O
konfirmasi O
spesifik O
. O

Salam O
super O
sahabat O
Hari O
ini O
07 O
Agustus O
2025 O
. O
Keluarga O
besar O
BPPP B-ORG
Ambon B-LOC
berduka O
atas O
berpulangnya O
rekan O
tercinta O
Ibu O
Herlina B-PER
Nanlohy I-PER
Purnabakti O
Penyuluh O
Perikanan O
Satminkal B-ORG
BPPP I-ORG
Ambon B-LOC
wilayah O
kerja O
Kota O
Ambon B-LOC
. O

Saatnya O
di O
Mortir O
Sisa O
Perang O
Dunia O
Gagal O
Dimusnahkan O
di O
Sleman B-LOC
Kantor O
Pelindo B-ORG
Medan B-LOC
Digeledah O
atas O
Dugaan O
Korupsi O
Pengadaan O
2 O
Kapal O
Tom O
Lembong O
Laporkan O
3 O
Hakim O
Kasus O
Impor O
Gula O
Streaming O
. O

GILA O
PAS O
BANGET O
PILPRES O
2029 O
YA O
Terus O
gimana O
dengan O
Budi B-PER
arie O
? O
zulhas B-PER
? O
nadiem B-PER
? O
airlangga B-PER
? O
yaqut B-PER
? O

KPU B-ORG
Kota O
Medan B-LOC
mengadakan O
rapat O
pleno O
rutin O
Rabu O
14082025 O
Rapat O
dipimpin O
Ketua O
KPU B-ORG
Kota O
Medan B-LOC
Mutia O
Atiqah O
dan O
diikuti O
oleh O
Anggota O
KPU B-ORG
Kota O
Medan B-LOC
Zefrizal O
M O
. O
Taufiqurrohman O
Munthe O
dan O
Saut O
H O
. O
Sagala O
. O
Rapat O
diikuti O
juga O
oleh O
para O
Kasubbag O
di O
Sekretariat O
KPU B-ORG
Kota O
Medan B-LOC
. O

China B-LOC
and O
the O
far O
east O
mughal O
patna O
arab O
ms O
154 O
pd O
mulanya O
arab O
kuasai O
business O
candu O
. O
later O
on O
baru O
eropah O
kuasai O
. O
pusat O
dagangan O
candu O
awal O
abad O
ke O
18 O
di O
Patna B-LOC
. O
setelah O
menang O
Pertempuran O
Plassey O
tahun O
1757 O
baru O
Syarikat O
Hindia B-PER
Timur O
kuasai O
candu O
drpd O
krjn O
mughal O
. O

KPU B-ORG
Kota O
Magelang B-LOC
adakan O
Kegiatan O
Pendidikan O
Pemilih O
kepada O
Siswa O
dan O
Sisiwi O
SMK O
N O
3 O
Magelang B-LOC
bertempat O
di O
Lapangan O
SMK O
N O
3 O
Magelang B-LOC
Kamis O
1482025 O
. O

Dengan O
semangat O
Menyemai O
Benih O
Menanam O
Hujan O
mari O
kita O
rawat O
alam O
perkuat O
kebersamaan O
dan O
menebar O
manfaat O
demi O
terwujudnya O
Jawa B-LOC
Barat O
yang O
lebih O
sehat O
maju O
dan O
sejahtera O
. O
Bersama O
kita O
wujudkan O
Jawa B-LOC
Barat O
Juara O
Lahir O
Batin O
untuk O
Indonesia B-LOC
Emas O
2045 O
. O

Done O
Deal O
! O
3 O
pemain O
Timnas O
Wanita O
Indonesia B-LOC
yakni O
Vivi O
Oktavia O
Rizki O
28DF O
Sheva O
Imut O
21MF O
amp O
Reva O
Oktaviani O
22MFFW O
resmi O
menandatangani O
kontrak O
singkat O
bersama O
tim O
Wanita O
Malaysia B-LOC
Kelana O
United B-ORG
FC O
. O
Ketiganya O
bergabung O
dengan O
kontrak O
untuk O
ajang O
kualifikasi O
LCA O
Wanita O
. O

Parahh O
tangerang B-LOC
bekasi I-LOC
tuh O
apaya O
mnurut O
ku O
kek O
okelah O
tetep O
banyak O
yg O
mau O
ngalah O
gitu O
kalau O
misal O
mau O
nyebrang O
apalagi O
kalau O
kendaraan O
nya O
msh O
jauh O
pasti O
berhenti O
. O
tapi O
kalau O
daerah O
jawa B-LOC
tengah O
jogja B-LOC
tuh O
haduh O
mungkin O
di O
kampung O
jarang O
lalu O
lintas O
jadi O
seugal O
ugal O
itu O
. O

Untuk O
Timnas O
di O
Piala O
AFF B-ORG
2012 O
. O
Meskipun O
begitu O
DAH O
patut O
diapresiasi O
dengan O
statusnya O
sebagai O
Sipil O
Akademisi O
amp O
Birokrat O
PSSI B-ORG
dia O
bisa O
datangkan O
Benjamin O
Tan O
sebagai O
Verifikator O
dari O
AFC B-ORG
untuk O
Liga O
Indonesia B-LOC
serta O
masih O
punya O
empati O
terhadap O
potensi O
ekosistem O
. O

Haloo O
kebetulan O
aku O
kerja O
di O
ruangguru B-ORG
nih O
dan O
di O
ruangguru B-ORG
sudah O
ada O
untuk O
kuota O
10 O
kali O
to O
snbt B-ORG
10 O
cuma O
168rb O
aja O
. O
for O
more O
info O
boleh O
dm O
hihi O
. O

Selama O
proses O
penyelidikan O
kasus O
korupsi O
Chromebook O
Jurist B-PER
Tan I-PER
diketahui O
tiga O
kali O
mangkir O
dari O
panggilan O
Kejaksaan B-ORG
Agung O
. O
Dan O
tidak O
berada O
di O
Indonesia B-LOC
karena O
alasan O
pekerjaan O
mengajar O
. O

Kapolsubsektor O
Ampera O
Ipda O
Joko O
bersama O
Aipda O
Andri O
Abdilah O
Bhaninkamtibmas O
kelurahan O
Cilandak B-LOC
Timur O
silaturahmi O
dengan O
Tokoh O
agama O
dan O
Tokoh O
Masyarakat O
di O
Jalan O
Melati O
Cilandak B-LOC
Timur O
Pasar O
Minggu B-LOC
Jakarta I-LOC
Selatan I-LOC
. O

Garagara O
orang O
Indonesia B-LOC
tepat O
di O
tempat O
asalku O
Balikpapan B-LOC
Kalimantan I-LOC
Timur O
. O
Pria O
di O
Balikpapan B-LOC
itu O
sudah O
ditangkap O
karena O
pelecehan O
pada O
seorang O
anak O
dari O
Swedia B-LOC
masih O
remaja O
dan O
juga O
pemerasan O
. O

Kecemasan O
dan O
Trauma O
Prof O
. O
Dato O
Sri B-PER
Dr O
. O
Abu O
Hassan O
Asaari O
Abdullah O
Mantan O
Ketua O
Perkhidmatan O
amp O
Trauma O
Kementerian B-ORG
Kesihatan I-ORG
Malaysia B-LOC
. O

Orang O
ke O
surabaya B-LOC
tu O
mampir O
nya O
kali O
g O
ke O
kbs O
ya O
ke O
kota B-LOC
tua I-LOC
nya O
ra O
Di O
kota B-LOC
tua I-LOC
ada O
banyak O
FG O
dandan O
yang O
cakep O
. O
Murah O
kok O
minta O
fto O
di O
sana O
soalnya O
kebanyakan O
FG O
nya O
mahasiswa O
. O

The O
Pokemon O
Company O
akan O
berkolaborasi O
spesial O
dengan O
PSSI B-ORG
melalui O
PT O
Garuda B-ORG
Sepak O
Bola O
Indonesia B-LOC
GSI O
. O
Kolaborasi O
tersebut O
salah O
satunya O
adalah O
kehadiran O
Pokemon O
pada O
pertandingan O
kualifikasi O
Piala O
Asia O
U23 O
2026 O
ketika O
timnas O
U23 O
Indonesia B-LOC
bertanding O
melawan O
Makau O
di O
. O

Saya O
ingin O
mengurus O
my O
bca B-ORG
ibu O
saya O
untuk O
mendaftarkan O
rekeningnya O
ke O
akun O
my O
bca B-ORG
. O
Saya O
sudah O
membuat O
id O
akun O
my O
bca B-ORG
tapi O
tidak O
bisa O
menambah O
rekening O
min O
. O

Btw O
kemaren O
pas O
kerja O
ada O
ojisan O
tiba O
tiba O
nyamperin O
oh O
dari O
indonesia B-LOC
yah O
? O
iyah O
indonesia B-LOC
hee O
magang O
ya O
. O
indonesia B-LOC
nya O
indonesia B-LOC
mana O
? O
eumm O
diem O
dulu O
bentar O
terus O
jawa B-LOC
? O
ANJAY O
TAU O
JAWA O
iya O
iya O
jawa B-LOC
barat I-LOC
minami O
? O
nishi O
? O
iyah O
iyah O
nishi O
jawa B-LOC
bandung I-LOC
? O
surabaya B-LOC
? O

Minggu O
17825 O
3 O
warga O
negara O
Indonesia B-LOC
WNI O
dua O
pria O
amp O
satu O
wanita O
berhasil O
melarikan O
diri O
dari O
upaya O
perdagangan O
orang O
di O
Kamboja B-LOC
. O
Salah O
satu O
korban O
Herman O
Laia O
dikenal O
juga O
sebagai O
Vano O
Laia O
dari O
Medan B-LOC
. O
. O
co O
. O
id O
. O

Salut O
dgn O
Bang O
konsisten O
dukung O
Prabowo B-PER
. O
Beda O
dgn O
sebagian O
pendukungnya O
prabowo B-PER
di O
2014 O
dan O
2019 O
yg O
tetiba O
jadi O
anti O
Prabowo B-PER
. O

Ketua O
Perbasi B-ORG
Magetan B-LOC
Cahaya O
Widjaja O
S O
. O
STP O
. O
Dalam O
kesempatan O
ini O
Kejari O
Magetan B-LOC
bersama O
Perbasi B-ORG
Jawa B-LOC
Timur I-LOC
dan O
Perbasi B-ORG
Magetan B-LOC
juga O
mengadakan O
games O
yang O
meriah O
untuk O
para O
siswa O
dan O
siswi O
SMAN O
1 O
Maospati O
dengan O
berbagai O
macam O
hadiah O
. O

Semasa O
hidup O
ia O
juga O
aktif O
sebagai O
ketua O
Korean O
Association O
for O
Laboratory O
Animal O
Science O
KALAS O
dan O
The O
Ecological O
Society O
of O
Korea B-LOC
. O
Ia O
juga O
merupakan O
anggota O
ahli O
di O
Korea B-LOC
National O
Park O
Service O
serta O
Cultural O
Heritage O
Administration O
yang O
dinaungi O
Kementerian B-ORG
Budaya I-ORG
. O

PT O
PLN O
Nusantara B-LOC
Power O
UP O
Cirata O
menggelar O
upacara O
peringatan O
HUT O
ke80 O
Republik O
Indonesia B-LOC
dengan O
penuh O
khidmat O
. O
Dengan O
energi O
persatuan O
kita O
terus O
melangkah O
maju O
untuk O
mewujudkan O
Indonesia B-LOC
Emas O
dan O
mencapai O
Net B-ORG
Zero O
Emission O
2060 O
. O

Dirgahayu O
Provinsi O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
ke80 O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
Mapan O
dan O
Tumbuh O
Semoga O
Jawa B-LOC
Tengah I-LOC
terus O
maju O
sejahtera O
dan O
menjadi O
teladan O
dalam O
menjaga O
persatuan O
serta O
demokrasi O
. O
Mari O
kita O
wujudkan O
masyarakat O
yang O
berdaya O
adil O
dan O
berintegritas O
. O
